［文長慎入］一個我最鐘意嘅EX/女仔嘅故事

相信大家都會有一個最鐘意/掛住既ex，雖然已經move on，但係都會間唔中留意下佢既social media動態，想知道佢過得好唔好。

以下內容純粹係我想將一直收藏係心入面既事講出黎，真人真事

曾經，我有一個忘記唔到既女仔（定係ex），到依家都仲會掛住佢，但係已經係另一種感覺⋯我到呢一刻都唔知點定義呢段關係，睇落去就會明白。5年前已經move on，但總會留意住佢係social media既updates

故事既開始係喺7年前既9月尾發生，屋企人係公司攞左個10日跟團歐遊旅行既獎。好開心咁大個仔終於可以一次過遊好多個國家（坐旅遊巴落車打個卡就走）。

Check in後導遊叫左大家集合先做個briefing，我就循例𥄫下有無後生既女女，點知一望⋯成班耆英，唯有寄望個trip會玩得開心

如是者，旅程就係London落機開始，頭4日已經去左3個國家（無乜特別就skip哂）。跟住下一站就係去Swiss係搭緊旅遊巴去Swiss既途中，架旅遊巴要入油就去左油站，大家都有個break去下廁所玩下手機買啲野食咁，而我就已經頂唔順走去買左包煙食。去到一個空氣咁清新空氣既地方食煙真係好爽，慢慢chur，享受下外國既煙突然⋯有個女仔行緊過黎⋯

我快速做個scanning：帶住頂cap帽，粉紅色中分長頭髮（甩左一半色）一件淺色外套加條短裙仔，好瘦+對腳好長，再望一望樣（普通），綜合所有野，結論係：一個不折不扣既普通MK妹，果陣自己鐘意成熟姐姐，所以心裏面已經不知不覺skip左佢。

我： 佢：
：「咦⋯妳係團友嚟？！」
我望到佢心口掛住旅行社個牌
：「係呀，頭幾日你無見到我咩？」
：「哦...因為我掛住玩手機，所以無留意到嘛！哈哈！」
心諗仆街喇，咁既開場白真係好L柒，算啦反正都對佢無意思，無所謂啦！

：「係呢，妳係為左陪屋企人先黎旅行架？」
：「係呀，陪呀媽去呀！不過個旅程有啲悶⋯落車睇一睇個景點影相打卡就要走，都未行得哂」
：「係囉我都覺得係，不過目的係陪下屋企人就是但啦！遲啲我一定會再嚟過，逐個景點深導遊多一次」
突然導遊開大聲公叫大家集合⋯係我時候繼續出發！

下一個景點係去一座山峰，果陣無落雪少左啲野玩，不過唔緊要，坐住纜車上去再望返落去，未見過咁綠既草地樹木，清澈既湖水同藍天已經覺得好正，上到山頂仲見到堆積住啲未溶哂既雪真係好正好正！！！一落纜車，我第一個就跑出去，閉目深呼吸，從未感受過咁新鮮既空氣，老豆老母就唔敢行咁出，唯有企係纜車站附近觀景。

正當我一路沿住邊邊行去欣賞下周圍既風景（其實周圍乜都係白色），我見到P（個女仔簡稱）係我附近，同樣係度on99咁行。我好自自然然向前行，就行到佢面前。
：「好正呀！雖然無雪但係呢種天氣加上周圍都係雪！」
：「我都係咁話！岩岩未上到山頂仲係陸地仙境，突然上到去變左全部都係雪！」

然後佢就痞低玩雪⋯起身果下唔小心跣左下，佢既重心向後咁跣，我二話不說捉實佢隻手，另一隻手就攬住佢條腰（條腰好幼，應該22吋）

：「小心啲呀！跌左落去死梗架！」
：「我⋯岩岩起身失左重心⋯同埋啲雪好跣⋯」
：「妳行唔行到呀？唔好喇，我都係扶住妳慢慢一齊行啦！」
（下刪100字廢話）
扶緊佢返去纜車站既時候，遠處望到佢呀媽攞住部相機影緊相⋯

P媽：
：「真係唔該哂你呀！」
：「叫左妳小心啲架啦，啲雪好跣架嘛！我地都係返入去先喇⋯⋯」

我見到佢有少少怕醜既表情，帶點白裏透紅既臉孔咁慢慢行返入去⋯

Lm

寫寫下啲回憶返哂嚟，感動得嚟又有啲哀傷
訓唔著但係好攰⋯聽日繼續

加油

加甜

Lm睇續集

介紹返個配角先，呢個人喺成個故事入面都幾煩膠由於成個trip都已經安排好全部訓雙人房，我老豆老母一間，而我就被安排左同一個稍為年紀相近既男仔同房。

佢叫C先生，外表有少少似Eason，中等身材，性格比較文靜內向，好鐘意飲酒。基於我唔係好飲得酒既關係，大家無乜共同話題。

續————————————————
送左P返去纜車站後，我自己繼續一個行，遠處見到C行過嚟⋯
C(代表）
：你喺度做緊咩？
：無呀on99一個人行下，咁大個仔未見過雪嘛，雖然無落雪
:個環境的確係幾正既⋯
(deadair左陣)
:係呢，岩岩果個女仔同團架喎，我見你地有傾有笑，你地本身識既？
：咁岩佢差啲仆街，我扶住佢咋嘛，唔熟嘅！
：你係咪想溝佢咋嘛個女仔ok喎，高瘦白滑長腿，咁你知唔知佢幾歲？
：我點知呀，同佢傾過2次咋喎，更何況我對佢無feel⋯以佢既打扮，我估18 9歲左右啦！好普通既MK妹。
：叫埋佢一齊嚟傾下計啦！

如是者，我地傾完就返入去室內，因為真係好凍！對於我生活係香港嚟講，17度都已經著哂大褸羽絨，更何況依家得0度餘下Swiss Titlis嘅旅程無咩特別，但我由呢日既旅程開始，多左留意P，同時保持住朋友既距離⋯食飯既時候我望一望周圍，睇下P被安排去邊枱食飯。當我一scan到佢果陣，原來佢都喺度望緊我大家對望左半秒，佢即刻轉移視線，而我就繼續食飯。

返到酒店房間，我同C各自執定行李準備聽日再起程去Vienna。之後涼埋涼，我就想靜靜雞落樓下食煙，正當我踏出門口之際⋯
：你去邊呀？去搵條女呀？
：唔你呀，我想落去食枝煙咋
：你係度廁所食啦，我唔介意
：我想順便出去感受下啫
：其實我都想試下食煙，可唔可以教我？
：唔好喇食煙對身體唔好，我唔想搞到你有壞習慣
:哦...咁好啦。我仲帶左枝酒！不如一齊邀請個女仔一齊嚟飲返杯？！
:吓，唔好啦我地又唔係同人好熟，人地同老母同房架，我就唔夠膽敲門喇，你想叫就你去啦
：你同佢傾過計，比較易啲話圍嘛！
：屌你，你係咪鐘意人呀？我對佢就無咩興趣，你想既話我幫你做個媒囉！
（再次Deadair）

我無再理佢，自己行左落樓下食煙，食完煙行緊返上嚟果陣，聽到走廊既盡頭有開門聲⋯P從門口行出嚟，抬頭第一眼就望到我
：咦⋯咁夜都仲唔返房訓？又走去食煙呀？
：係呀，順便想一個人喺附近行下嘛！
：不如你陪我一齊行多次？我正想落去

於是，我地不約而同又一齊落去散心吹水。

：可唔可以R枝煙俾我？我無買到煙，怕俾呀媽知道
：吓！妳食煙架？！

我即時對佢大打折扣，覺得女仔食煙真係好唔掂！不過WFC我又唔係鐘意佢。大家食住煙繼續吹水，傾下喺香港面對壓力既問題，然後傾下啲八掛野。

：岩岩同同房既男仔傾計，佢好似對妳有興趣喎
：（笑而不語）
：你有無留意過佢先？
：我有望過下囉⋯髮線後移得好勁，佢其實係咪呀叔嚟架喇？
：我又唔知喎無問佢幾歲，但聽佢談吐似係30歲倒啦！佢想叫我約妳一齊係我地間房飲酒

講完呢句我突然覺得有啲奇怪，但已經收唔返

：都好呀，我都會飲少少酒既，完trip前搵日我過嚟搵你地呀！
：不如我地交換電話？個trip已經去左一半，我同班耆英一齊好悶呀，要陪住老媽子又唔可以離隊
：好呀，妳無聊果陣搵我傾下計囉，同埋我地都係唔好太多接觸喇，我爸媽係度⋯果次係山上扶住妳，俾佢地係咁問我係咪對妳有興趣
：我媽無出聲，但係佢喺度偷笑囉！我仲發現俾佢影左你你Titlis扶住我果一刻（語氣突然越嚟越細聲，對眼由望住我再慢慢轉移望住地下）

經過今次既對話，大家成功破冰（由於本人性格較毒又內向，去緊旅行仲掛住係度玩P&D轉珠），彼此既關係開始有變化。

Sorry for 1999 好小寫文

基於真人真事無改遍，故事發展開頭都未係好甜，但嚟緊將會甜度大量增加（事實係），而且仲好快

lm

基於去Vienna同佢無乜特別進展，只係經過2個景點打卡就唔多講啦

題外話：重點係去意大利，開始同P，2家人一齊去玩，發展得幾好。好多開心既回憶其實係喺呢個EU trip度，相反返到香港可以話係惡夢既開始

去意大利緊係有Venice呢個水之都啦，雖然去到無想像中咁靚，但係總算有好多靚既古代建築物，環境好似去度假咁relax，係海邊既餐廳飲下酒聽下海浪聲

我地先去左聖馬可廣場，雖然好多遊客，但係個教堂加埋好多白鴿成件事好浪漫我地2條友就係果度餵白鴿餵左好耐。
：呢度真係好靚，好浪漫呀！
：個個都去哂內街行，我地仲喺度on99咁玩，不過個氣氛真係好正！如果係同女朋友嚟就好喇！
：吓⋯你有女朋友架喇？
：我都想有，邊有咁易搵到個岩既

佢又再次面紅，好怕醜但嘴角微微向上，唔講以為我返左去中學年代拍拖咁，真係好pure好true我好似有小小觸電既感覺，心臟加速既感覺，開始對佢有好感。

然後C唔知由邊度行過嚟⋯
：喂，你地有咩搞作呀？
：⋯⋯⋯
：都係鳩行下，無咩特別，你呢？
：我想趁屋企人唔係度，想試下買包煙嚟食，但係我又唔想袋住，不如你去買？
：（心諗，條友做乜勁？）
：哦 是但啦⋯

跟住我地3個行去內街搵，見到有個vending machine賣煙。
喂呢度有呀，你去望下點買，我去睇下有無鋪頭賣先！

就係咁我地成功洗走左去，行過一兩條街口，我突然同佢講
：不如⋯我地趁無團友見到，我地影張合照留念？
：好呀，叫個路人幫忙影啦
:excuse me, would you mind help us taking a photo?
鬼佬:sure, are you two couple?
:nope...we just met few days ago but...
鬼佬：ah...I get it

影相既時候，我地手碰手，有啲想拖手但係又好似未去到呢個階段呢張相成為左我地唯一一張正式既合照，亦係最後一張

：有無興趣坐下啲貢多拉船？個黑鬼一路撐船一路唱歌好盞鬼

嘩！CLS兩人共渡一船咁浪漫，我緊係乘勝追擊話好啦（直頭忘記左C）

正當我地問緊價既時候，點知撞返團友，雙方屋企人一齊走過嚟話一齊搭，結果我地2家人坐埋同一條船，好尷尬，然後落船我地就分開左玩。到左差唔多食飯，導遊約左大家係教堂前面既空地等，而我就早到左，睇下附近有咩買。見到有好多人畫人象畫，然後擺出嚟賣，我竟然見到有張係畫左我同P餵緊白鴿既畫
畫家：you like it?
:hahah yea I recognised myself⋯with someone, nice work! how much is it?

個畫家開左個價俾我（唔記得幾多但印象中好貴）
:uhhh...nvm, thanks anyway!
其實我好想買返果幅人象畫，好有紀念價值，依家幾千蚊買我都想要返，好後悔（幾年後我又返去Venice尋找返當年既回憶，但搵唔到喇⋯唯有將佢送過俾我既野，搵個地方埋左佢算）

到左夜晚返酒店，由於我地開始熟左，佢就走過嚟我間房搵我

食完飯返到房，我同C好快手涼完沖就開酒飲，CLS去旅行帶枝70%米酒過嚟我飲左半杯就頂唔順，跟住食下煙吹下水⋯傾下計，由於大家一直都無認真了解過，所以今次傾左好多野然後C又想再次邀請P過嚟。

傾到呢度，突然有人敲門⋯一打開門，見到P著住短白T短褲拖鞋，個頭都仲未吹乾。重點係白色T透左粉色bra出嚟
：阻唔阻住你地呀？
：唔阻！我地已經沖哂涼，吹緊水啫！
：介唔介意借個風筒俾我吹？我媽用緊個風筒⋯我想快啲吹乾佢
：好呀，妳入嚟吹啦

P入到嚟⋯同C左個招呼。
：喂hi,叫我C得架喇
：我叫P呀
：我地岩岩研究緊點食煙同飲緊酒，一齊啦
：研究食煙？
：係呀，妳食唔食煙架？
：我食過，不過戒左喇。你地照食都無問題

跟住開始大家好似interview咁自我介紹⋯（無特別既skip）
：係呢咁你地幾大呀？
：我28歲
：我⋯ （未講完C就搶住講）
：佢20歲呀！
：哦⋯哈哈乜原來你咁後生架？
：妳以為我幾歲先？
：我估你25歲架
：嘩⋯我有無咁老呀！！
如是者，我地就循例隊杯酒先⋯
：等等先，我唔想再飲米酒，不如想樓下既rest&bar飲杯野先？
：但我未吹好頭喎，我後面有啲位吹唔到⋯不如你幫我呀？
：好呀⋯幫妳吹⋯

原來幫女仔吹頭髮都幾奇怪⋯好似同佢已經係情侶咁唔小心𥄫到佢原來有c
期間C一路插嘴講好多無聊野，但我地都hea覆

吹完頭落去飲野都係傾返啲正常話題，無乜特別。之後買左啲whisky返上樓再飲過

我酒量唔好，飲幾杯已經wing wing地，好眼訓就攤係張床上面，P突然過嚟坐，係度玩住我啲頭髮，望住我笑得好甜

此時此刻，C打斷左呢個美好既一刻
：喂～你係咪醉左喇？你訓左係人地大脾上呀
：都夜喇，妳都係早啲返去訓啦

我仲未回神，依然FF緊⋯邪念突然浮現出嚟⋯到底我係咪已經得米呢？如果我洗走C，將佢就地正法⋯唉⋯唔得！我要做個正人君子，更何況我都未確認鐘意佢！

未諗完，P就好細心將我扶返落床，然後佢就返自己房訓。而C就越講越多野⋯又討論佢既屋企，外表身材⋯我相信佢應該係有啲想追佢

屌 太早入黎 留名

淨返既行程其實都去得7788，而我同P一如既往，傾幾句甜下，始終幾日之間就咁快flirt，對呢個關係既發展好似唔太健康⋯以往聽好多好多男仔都係先性後愛。唔係扮情性，只係當時我仲係處子之身好想只係擁有一個女仔，而佢會係做我老婆。
（太天真喇，食開飽魚，間唔中都想食餐公仔麵）

到左上機既時間，係時候要回歸現實，繼續返學啦柒頭
再諗諗我同P既關係應唔應該發展呢？我應該約定佢喺香港見面定係係三萬呎高空上表白，食左先講！？我搵下佢坐邊先⋯一陣佢坐係呀媽隔離，我同佢表白咪俾人恥笑起身望一望然後⋯我發現佢就坐係我前面唔通係整定既？

我拍一拍佢膊頭。
：喂，乜咁岩呀
：又會咁岩妳坐我後面既
：你地又傾緊啲咩呀？
：你唔係坐另一邊咩？
：⋯⋯無⋯我過嚟吹下水啫
：哦，我都係咁岩知道佢坐我前面咪say hi
：諗返起我地一齊飲酒真係好relax，我地不如返到香港一齊飲？
：無問題，到時大家再約啦

C走返埋位坐⋯
：妳真係想同傾飲酒咩？
：點解咁講呢？其實佢都幾可愛呀！雖然有少少戇居
：咁好啦到時返到香港再約啦

之後我自己睇左2套戲，有啲急尿去左廁所。去完廁所開門，第一眼見到P
：乜又係妳呀P小姐
：我咁岩都想去廁所⋯
（因為上左機我有叫左幾杯白酒飲，hihi地，變得好大膽，無啦啦捉住佢一隻手再壁咚）
：你⋯
眼神對望左幾秒，正想錫落去⋯

空姐：唔好意思，依家有氣流經過，麻煩大家返埋位坐

我屌左一聲出嚟好無奈坐返埋位。之後大家都做手語，唔敢出聲，大家老豆老母都係隔離

然後我又諗到個大膽既想法
：（拍膊頭）
：（準備擰轉面）
：（ong個頭向前，擺定個嘴錫佢）

岩岩好kiss左，佢即刻擰返轉，無再望返過嚟
我不停係度諗，死啦係咪我搞錯左啲咩？！唉好柒好想搵窿捐於是跑左去pantry⋯斟杯水飲。冷靜啲冷靜啲！諗下點收科先點知見到P行左入嚟pantry。

：你做咩頭先錫我呀？（把聲勁嗲，提高8度）
：我頭先飲左酒⋯唔好意思⋯
：我，鐘意妳（捉實佢隻手，再攬住佢條腰）
：你好衰呀，唔彩你！（個頭左右擰）
：妳係咪唔鐘意我？（摸摸頭）
：唔係！（紅都面哂，眼神偷偷望我，跟住又縮）
：咁啫係鐘意我啦
：唔知！

Keep住呢個動作好耐⋯都有成2分鐘，慢慢我壓住佢個身，開始玩舌戰⋯瘋狂車輪戰期間，小弟已經起左機

：唔好意思⋯我係比較敏感⋯
：哦！！你曳曳喇，唔準咁樣架，知唔知！
：對唔住⋯妳想罰我做啲咩

然後，空姐走左入嚟prep定下一個飛機餐⋯我地好尷尬咁走返埋位返位後，大家都各自睇戲，我得閒拍下佢膊頭，佢又撥開我隻手。直到落機，大家都無講過野，之後又趕住搵巴士返屋企。

返到香港喇！！休息左一陣，手機響左下wtsapp通知，
:C頭先約我聽晚去LKF喎，你去唔去？
：佢又無搵我喎！佢係咪想同妳獨處咋嘛！
：吓唔會啦，佢應該都想你出既，一齊去啦！

於是我地就喺回港第2晚就去左LKF既一間bar....

more

留名

我抱住仇敵既心情換衫沖涼，電話響起⋯
：喂！你係邊呀？
：仲喺屋企準備緊呀，妳呢？咁快到左？！
：我⋯想早少少出嚟，你陪我得唔得？
：好呀，我應該好快出嚟，cwb等？
：好喇，咁一陣見（細細聲）

我既心情仿如由地獄上返天堂咁搞掂好哂就出門口。心諗，C你都算仆街喇，好彩人地唔受你溝啫！

出到銅鑼灣⋯好多人，隔雜住又熱又焗既廢氣諗返起去外國果陣既天氣幾咁好⋯到左cwb等左陣，電話又響起⋯

：你係邊呀
：E出口，食緊煙
（電話無左聲⋯後面有人拍一拍我膊頭）
：喂！

我從上而下咁打量一下佢，咦！原來佢打扮正常返其實都幾正喎，街邊算係多仔𥄫果種，白滑長腿⋯我好似𥄫得太明顯
：仲望！
：sor，妳今日同去旅行個look有小小唔同⋯望多眼啫想去邊呀？
：我想去一間餐廳度食少少野先
：好呀，係邊？

跟住佢帶左我去一間cafe，近住維園既。大家如常坐底叫野食，但什少傾計，而我留意到佢好似有心事咁。
：做咩事呀？見妳神不守舍既，有咩唔怕講喎
：無呀諗緊啲無聊野啫⋯
（deadair)
：我食飽喇，不如去海邊行下？
：好啦⋯妳唔好唔開心啦，有啲咩野唔洗收埋，講出嚟會開心啲喎

去到海傍，搵極都唔多見有位⋯勁多賓賓唯有搵個角落位坐低。
：（攞紙巾出嚟抹乾淨⋯）妳坐啦
(deadair)
係咪屋企有事呀？定係返到嚟有壓力感所以唔開心？
：唉，我都唔知
：好啦好啦，我地唔講呢啲野，我講啲野俾妳聽好無？

（廢話下刪100字）
講到咁上下，佢挨個頭埋嚟，不禁嘆左一口氣⋯而我亦都無辦法打開佢既心，唔知佢點解唔開心

時間差唔多，我地起程去LKF，佢痴住我個身，拖住左我隻手一齊行。到左LKF，氣氛變得好熱鬧，佢開始周圍望下，見到佢面色變返正常。
：C話係下面等喎（攞起手機睇wtsapp，撥開左我隻手）
：我見到佢喇！係左手邊行緊過嚟
：喂！兩日無見好似好耐咁！
：仲係holiday mood緊⋯返到嚟唔係好慣咁多人
：我地去左間bar坐低先啦不如？

如是者，我地一路行上去搵左好幾間⋯終於搵到間清靜小小既，選擇左坐出面。P攞起支煙點火⋯

：有無帶到包煙返嚟呀？我想食煙
：帶呀，不過唔係淨好多，要再買
（又要教佢點食煙下刪100字）

之後我地一如既往，傾下大家返到嚟有咩做，返工返學/壓力問題etc

：你地飲咩酒架？
：不如叫枝白酒先啦
：好呀，你發牌啦

然後大家飲左一兩杯，開始個氣氛比較好左啲，但係我留意到P飲左好多杯，應該真係有心事
：我地試下叫枝紅酒啦

跟住大家繼續吹水飲酒，飲到咁上下，P開始好wing，講野越嚟越大聲。我依家先發現呢把先係佢真聲，比起去旅行果陣低音少少但係紅都好好聽，原來佢去旅行果陣一直對住我扮嬌嗲聲，諗返起都好正

成個過程其實好似得C同P吹水，我表面直接被無示左，P亦笑得好開懷，但其實係枱底佢不停用對高踭鞋liu我對腳搞到我火到嚟埋，我決定去冷靜下降降火先！於是搵借口話去買煙，買完煙無7仔門口一個人食⋯一路諗緊其實佢心入面係諗緊咩，點解佢變得咁異常，忽冷忽熱咁既

點解要負皮我

其實男人係咪得閒無事就會諗起ex

仲有冇呀

屌等緊

加甜唔該

越諗越灰之際，P突然出現係我面前
:can I have a cig...
：岩岩開始咋喎⋯妳已經飲到咁妳唔應該飲咁多！
：就住就住飲野邊會開心架
：好啦好啦，我入去買枝寶礦力俾妳，妳企係度等我，唔好走。

遞支野俾作飲，但佢飲完其實都係差唔多，我諗都係送佢走算啦。
：不如我同C講妳走先啦，我送妳返去
：唔⋯⋯⋯

返到去酒吧⋯扶住P返位坐
：喂！妳仲頂唔頂得順？
：唔好喇，你見佢都就醉既樣，俾佢休息下先啦！或者佢都差唔多時候要走架喇
：咁不如飲埋果少少紅酒就埋單走啦？我住好近，我送佢返去先都得
：放心啦 我會送佢返去
：我有時間喎，唔怕啦，我又住得近呢度
（講到開緊的士門都仲要爭，你老母唔係想車佢去酒店呀）

：得啦，（我）會送我返去，你都係早啲返去休息
：咁好啦，大家小心啲
：（細細聲）P，妳返到去wtsapp我呀！（閂門聲）
：（⋯）

車已開⋯⋯
司機：去邊架？
：妳住邊架，我幫妳同司機講，落左車我扶埋妳上樓啦
：我仲想再嚟多round
：妳唔得架喇，都係返屋企啦
：我嘔左會舒服啲就會清醒架喇，無事既⋯唔該司機兜返上去頭先上車個位呀！

司機：妳玩鳩我咩？
：唔好意思⋯司機呢度唔洗找

結果我地都係上返去，又嚟多round先紅酒白酒，依家再嚟whisky，我都唔敢飲咁咁多咁就變左佢係度自隊，我就玩手機，負責睇實佢⋯
無啦啦隔離有2條仔搭訕，ABC操一口流利英文，明顯係食家樣
：is she your girlfriend?
:nope...just friends, we met a week ago during EU trip

2個ABC唔理我，然後淨係同P瘋狂對話，有講有笑，之後P自己一個行左出去，隨即跟住出左去繼續同P傾計，而我仲戇鳩鳩咁玩緊手機
玩玩下突然個bartender同我打眼色。

Bartender: is she your girlfriend?
指住出面⋯我回過神來望一望，有架的士停左係門口，果兩條仔係度扯貓尾，，貌似係想拖P上車我見勢色唔對路，掉底2張$500就衝出去搵P，然後9秒9同佢上左架的士。仲好記得我好串咁隔住個窗口
:see ya(wave)
：司機唔該開住車先
：妳知唔知妳頭先做緊咩？有2條條想食左妳呀！差哦妳就跟左上左車
：係咩？哈哈我仲想再飲喎⋯都未玩夠⋯哈哈哈

好明顯，聽到既笑聲係敷衍，並唔係開心。睇嚟佢真係有個好大既心結，完全唔知係咩事。點解由去旅行佢好嗲好lum我，返到香港唔同哂既？

司機：請問去邊架？
：妳住邊架？我孭埋妳上樓啦，見到妳屋企人接手我會安心啲
：我唔可以咁醉既樣返去架⋯唔可以⋯
：咁一係休息陣先返去囉，去妳樓下啲餐廳食啲野？
：我唔要⋯
：咁妳想去邊呀？
：唔知⋯⋯
(Deadair)
：去⋯酒店

我當堂呆左幾秒先識反應，有一千萬個問號
佢想同我開房？但無理由架，飲緊酒果陣都唔係同我培養感情。會唔會淨係唔想屋企人擔心？咁我送到佢返屋企，佢屋企人仲會擔心啲咩呢？應該仲會對我加分喎唉唔理咁多，安置左佢先算。

：咁妳知唔知邊間酒店近啲，或者妳識架？
我真係柒到一個點，連酒店都唔知去邊間，又未去過⋯
：我淨係識百佳酒店⋯
：百佳都有酒店？
我攞起手機google「百佳酒店」⋯屌，我真係好L豬，連呢個都唔識仲要柒出口問，難怪我以前唔係俾女飛就俾人帽

：司機！唔該去最近既百佳酒店！

結果司機由中環車到我地去油麻地既百佳酒店。

個人認為佢對你無興趣多
但巴打唔好因為咁而放棄，俾多啲時間大家，用時間去打動佢。另一方面你可以戇下點樣做到佢心目中想要既人。

0分重作

落左車，我扶住佢行去時鐘酒店既大門⋯
：行呢邊呀（指住另一個入口）
：吓，唔係大門係呢邊咩？
：行後門有lift搭會快啲⋯

上到去我地搵左張凳坐低，我一路幫佢掃背，唔知有無用，希望佢舒服啲。等左陣，有個嬸嬸走出嚟⋯

嬸：租幾耐呀？
：一晚呀唔該，請問係咪俾左錢先？
嬸：係呀過嚟啦，600蚊，有咩需要撳個電話去服務台就得架喇，要唔要買定套先？
：哦⋯唔洗架喇，唔該哂！
嬸：跟我嚟啦

我扶住P入到一間房，發展原來時鐘酒店並唔係想像中咁差，都算整潔於是我先放左佢落床，除左佢件外套高踭鞋，見到佢件打底衫同個黑色bra帶，偷偷望住個溝⋯嘩原來對波都唔細，有B近C好想摸下佢！唉我好似好仆街咁，對佢起左色心

之後佢左手攞起衫角抹嘴，白滑竹筍腰，大佬我真係忍得好辛苦已經起哂機就嚟要爆喇！我知道唔可以乘人之危，同埋我係好想同佢認真發展，都係不了幫佢掛好啲衫，斟左杯暖水
：飲杯暖水先啦

佢撳住我隻右手，慢慢起身⋯點知佢竟然嘔左出嚟我第一反應係用雙手接住啲嘔吐物，本能反應驚整污糟張床，屌我未試過咁樣接住啲咁嘔心既野，臭到頂唔順

：妳唔好嘔住！！我攞個膠袋過嚟
跟住佢繼續嘔落個袋度，嘔到啲頭髮痴哂啲嘔吐物之後好似死屍咁攤係張床上面。我接受唔到佢痴住啲嘔吐物一齊訓，諗住幫佢洗頭。

：我幫妳洗洗個頭先，痴住哂啲野好臭
：唔⋯⋯

飲左酒既人真係重量*10倍，我完住孭唔起佢⋯叫極佢都唔醒基於佢都企唔到既關係，我諗諗下都係孭佢去浴缸訓係度沖涼算

：妳飲左酒好重呀，同埋好難淨係洗頭，不如沖涼算啦好唔好？
：唔⋯⋯⋯（個頭fing下fing下）

我唯有幫佢除哂啲衫去沖涼，一解開個bra⋯對野就彈左出嚟除左睇AV外，都未試過真係有個女人赤裸裸咁出面係我面前對波好有彈性，完住唔惰，比我來像中大再除埋條褲，條底底係同個bra一set既筍腰完全走肥肉，再配一對長腿⋯簡直係完美女友身材媽啊我真係頂唔順喇，好想除左佢條底褲開佢波

好喇FF完，我繼續忍住，抱起佢去浴缸準備沖涼，我亦都除哂衫想沖埋涼。佢攬得我好實，對波不停磨擦我身軀，我抱住佢企左係度掙扎左幾秒，同自己講唔可以對佢有非分之想
再加上我覺得佢其實開始酒醒，所以都係決定唔搞佢

由於我係0運動，完全唔夠力咁勉強抱住佢去浴缸，搞到佢隻腳左右咁撞嚟撞去，先搞得掂開水沖涼

好喇沖完涼佢都好似醒左啲，扶佢上床都無咩問題，攞條毛巾抹乾佢全身。我認我係鹹濕仔，抹佢全身果陣係咁摸佢對波，又係咁摸下佢條竹筍腰（本人腰控）上返床，吹好個頭再幫佢冚被。唉總算完成任務，我真係忍得好辛苦而自己都好攰⋯攤左係地下準備休息⋯

：喂⋯（好細聲）
：做咩事？係咪邊度唔舒服？
：訓上嚟俾我攬下⋯
：好啦，咁我訓上嚟喇⋯

佢攬實我，見到佢眼角有啲淚水，我慢慢整合再分析成件事，我終於有個結論：佢應該係最近同男友分左手，掛住佢。如是者，我諗諗下已經過左大半個鐘，佢開始醒，擘大對眼望住我。
：醒左喇？有無見好啲？
：⋯⋯（面紅紅無出聲）
大家又對望左幾秒，我覺得好尷尬，於是搵啲野嚟講下。

：妳諗緊啲咩呀？妳頭先飲左好多，不如妳認實訓陣先啦，放心我唔會對妳做啲咩！

P突然好主動拉我個頭過嚟，跟住開始light kiss...
點知越錫越激，我隻手好唔自主咁摸佢條腰都擾攘左成幾分鐘，佢又伸手摸我個胸（雖然無做運動，但咁岩果一年開始去左P記同朋友做gym，都叫有好少既胸肌）。

我又諗左陣，嘩大佬好明顯係俾哂機會我上，有得食唔食，罪大惡極，可能錯過左就無，一世都係處男終於放下心頭大石，憶萬大軍準備出戰好喇我唔客氣喇！！

：妳想唔想同我做？我有啲想⋯
：唔⋯

於是我用盡畢生學到既野，跟足AV情節咁，由前戲開始，摸下佢對波又摸下佢下面，wet kiss到啲口水流哂落個枕頭度唔知係咪未抹乾既關係，佢下面真係濕濕地

個前戲搞左勁耐，我諗有近半個鐘亦因為咁成為左我日後既癖好

：我頂唔順喇⋯你快啲嚟啦⋯（面紅紅，好細聲係我耳邊講）

好似唔講呢part好啲

屌live撚左

係咪本身有男友又識咗你所以唔開心

LM

BTW 支持

Live

多謝各位支持我會繼續努力，雖然故事未必岩大家口味，但係我想原汁原味咁寫返出嚟

苦戀feel,留名跟進

聽到佢講叫我快啲入，我完全已經失去哂理智，由一開始就想帶住聖人光環變左一個徹徹底底既鹹濕仔但係我所有野都會問左佢先做。

：屌，岩岩個嬸嬸仲問我要唔要套，我講左唔要添⋯無套點做呀？
：你照入啦⋯（怕醜又面紅）

於是我就慢慢咁進入，因為我認為佢個樣好乖好斯文，應該都唔係交過好多手，唔知佢會唔會痛，亦怕佢唔鐘意粗魯男仔。

：a～～～⋯（細細聲）
：做咩？整親妳？
：好舒....舒服⋯

我彷彿好似進入左另一個世界，由一個黑白組成既世界變左色彩繽紛既桃園咁繼續男上女下既體位，由慢速慢慢遞增

：鐘唔鐘意？
：好⋯好鐘意......bb
然後佢好主動錫我，雙手翹住我條頸
：bb～
：做咩呀？
：我真係⋯好鐘意，好鐘意你！（細細聲係我耳邊講）

佢係度咬我耳仔，再用條脷係咁瀨我耳背，耳窩，仲識轉好似想食左我隻耳仔咁，成隻耳仔都係口水佢條脷亦都好軟，好長，諗起同佢打車輪戰都好爽，如果blow job咪2秒射得！？

因為我都飲左酒既關係，我變得比較持久，相比起打丁耐好多，既然係咁緊係準備轉體位啦

：等我好好調教下妳先
：你⋯你想點呀？
佢怕醜到用雙手遮住塊面，但係又係啲手指罅偷望我，見到我望實佢又合返埋，真係好可愛

：唉⋯真係好醜死怪囉（繼續遮住塊面）
我繼續無示佢，嚟一個深入探洞，一於頂到世界盡頭，探索神秘既G點但我發現好似去唔到頂，係咪我太短然後⋯
：呀！！！（好大聲呻吟）你頂到太入喇～
呢一下深入，佢突然收縮得好緊，搞到我有啲痛，不過真係好爽，好想繼續呢個擴闊隧道既工程，再加大力度而佢塊面長期都好紅，仲紅過早前飲完酒

：咁咪幾好，妳唔想要咩？
：⋯鐘意，唉哎好醜死怪呀！

基於小弟都係第一次，只可以憑感覺去定義呢個隧道合唔合標準
我進入左呢個桃園後發現佢都算係幾緊，好似每朝早8點半係金鐘等左3轉車，然後要迫上地鐵，前後左右既身軀都貼實哂，想攞個電話出嚟都好困難既感覺

我一直都有研究過邊個體位可以頂到最入，但人人都唔一樣，唯有以大多數人認同既體位—狗仔式佢似乎已經俾我屌到清醒哂，佢意識到我想抽返出嚟，好識做咁擰轉身

我地就好似一對識左好耐既情侶咁，唔需要講出聲換位。以搭巴士做比喻，上車坐低就訓教，憑感覺就知道幾時要落車，彷彿好似大家日日都會搭呢架巴士，每日都做愛做的事一樣。

換左狗仔式後，對於我嚟講無乜大感覺，但係佢依然細細聲繼續呻吟。
：不如企係度後入？
：⋯（點頭）

咦，我又好似發現左新大陸一樣，對住塊鏡後入，而佢就企係度任我魚肉，盡情咁大大力啪落塊企係度真係大力好多，因為我大力左既關係，佢俾我屌到越嚟越縮對腳夾到好埋，視覺上個patpat好似大左又圓左啲咁加上合埋左對腳，顯得更加長咁

：我好攰喇⋯但係你又咁大力插我，到底係咪差你好多錢？
：妳夾到對腳咁實，緊係攰啦
：咁你咁大力，我緊係會夾⋯（呻吟）實啲⋯

基於呢個動作真係好攰，而且成身汗，我決定換返上床，順便教大啲冷氣。教緊冷氣果陣⋯
：妳做⋯咩？（斷左句，因為佢趁我教冷氣果陣含我，就好似操完腳，第2日行樓梯會趌下趌下咁

：（雪雪⋯雪⋯）
：唔好⋯啦，污穢架！（佢條脷唔敢講世界級，但好已經係演奏級水準）
：唔～#%*+=
：妳不如講左野先
：唔得，我要⋯！

佢拔出嚟果下，啲口水流到張床整濕左個枕頭由於本人唔太好blowjob，加上blowjob完再錫返咪變左自己含拎我決定做返主導，推佢上床。

：做咩呀，都話我未食完囉！（好似小朋友扭計既接情，嘟起個嘴）

我為左佢唔好再出聲，直接又嚟個wet kiss，屌 我變左自己含自己算啦唔理得咁多，佢都肯幫我blow job，唔係怕呀？

我開始發現就嚟變軟唯有快快完事，還原基本步做返個男上女下。望一望個鐘⋯3點幾⋯都玩左快九個字

而到左最後，決定性既一刻我梗係問佢啦！
：我⋯妳想我外射定？
：唔準！我全部要哂佢（攬得我好實）
呢個母親的抉擇⋯其實係唔應該做⋯

最後加速節奏，結束呢個回合。

下篇係唔係講佢有左BB

我都覺
突然黎個母親的抉擇

係囉，條女叫佢射入去喔
樓主可以做定爸爸囉

其實我好想答哂你地，只不過⋯我都係想你地繼續睇埋個故仔去
訓教前出多一遍，沖個涼先

巧期待記得寫長啲

完事後，大家當然係好窩心咁攬住對方，然後傾下計啦。傾左陣之後⋯
：我眼訓喇⋯熄燈訓陣先啦好嗎？
：嗯⋯我都有啲眼訓喇

訓教果陣，佢擰轉面同我相反方向訓，又撳左陣手機先訓。而我就梗係訓唔著啦，始終仲有心結未解開，我想要既並唔係短暫既快樂，而係一世。係咪好天真？處男就係咁⋯

訓左唔夠2個鐘，佢起左身去廁所，我就一直背住佢無訓，聽下佢做梗啲咩。隱隱約約聽到佢係度傾緊電話，佢係咪同屋企人報告？定係佢⋯⋯同緊男朋友傾電話？！成件事太唔正常，正常搞野係會增進感情，但係點解佢好似悶悶不樂咁，但同時有時候又會好enjoy、好嗲我呢？我猜唔透

佢出返嚟，上左床，一直撳電話，而我就扮醒左，同佢傾下計。我知道問佢都唔會答，佢要講既時候就會講。

（佢把聲轉返正常mode）
：唔開燈玩手機會壞眼架
：無呀⋯覆埋兩句就訓架喇⋯岩岩去廁所嘈醒左你？
：唔係，我只係諗緊啲野啫
：（嘆氣）

雖然我唔知道佢面對緊咩問題，但係唔想俾壓力佢，又想觀察下佢有咩異常，我就扮玩手機⋯開個P&D出嚟轉下珠⋯

：呢隻game玩咩架？好玩咩？
：哦呢隻係⋯（介紹俾佢聽）
：俾我試下玩呀

我就趁機會捉住佢隻手教佢玩，玩左陣⋯
：都唔好玩既，轉嚟轉去，唔識玩
：咁我一係轉妳粒珠囉
：你就想（開始怕醜mode)
：無野玩呀嘛，妳有咩好介紹？
：手機我好少玩，反而我係屋企打機多啲
：妳會打機架？（心諗正，仲唔食正我果範）
：我有玩PS3既⋯⋯（介紹）
：我無玩果啲，我淨係有玩LOL咋
：哦 我知道係咩嚟，係咪⋯⋯（又講一大堆）
：係呀，妳返去試下玩啦
：⋯⋯
：咁你有無睇動漫架？
：都有睇但係好少，中學果陣睇多啲
：其實呢⋯
：咩？
：其實我好毒架，日日係屋企打機睇動漫，連食飯都懶得食，最多叫個外賣
：唔怪得妳咁瘦啦，成個非洲兒童咁
：咩喎⋯唔俾架？
：不過妳咁瘦都有B都唔差啦，哈哈
：唔彩你（面紅）
：其實我買梗日本bra，果次個sales度左話我係C架
：係喇係喇，知妳大波喇
：做咩？嫌我唔夠波呀？唔好要我囉！
：傻瓜，我點會睇身材去揀女朋友呢

對唔住，我知道好假，不過其實都係要求瘦低啫！順便想引個話題去到確諗大家既關係。
：其實我⋯去旅行果時，有一日去到聖馬可廣場果日有少少被妳觸左電，鐘意左妳。
：係咩？妳一定係呃完我上床先咁講啦（笑住咁望我，用手meet我個鼻）
：我認真架，我以前拍過2次拖⋯⋯（太長skip)
：吓你係處男？我唔信囉
：我係真心既，你唔好笑
：咁點解你好似好熟手咁既？
：AV睇得多咪識囉
：咁妳呢？妳拍拖經驗又點架？
：我淨係拍過一次咋⋯我之前讀女校，好難識異性
嘩呢一刻我心入面，唔怪得佢都窄窄地，雖然唔算係好主動。
：咁個初戀呢？
：拍左年幾分左手喇，算啦過左去既我唔想再講
：好啦好啦，唔講喇，乖啦訓多陣我地食個早餐走喇
：唔⋯我想沖個涼先，一唔大齊沖？
：唉⋯我琴晚都未沖，妳知唔知妳幾咁難搞
：你仲好講，搞到我對腳瘀哂喇！哼！

於是我又開始幫佢除衫⋯除到個bra整整都整唔到，跟住佢恥笑我再教我點除除底褲果陣，見到佢條小蠻腰，我又起左機到佢幫我除果陣，佢見到我⋯
：你咁曳既，又硬左（對住我笑⋯又小小怕醜）

我好自然咁捉實佢隻手，攬住佢條腰light kiss
而佢就好似一架跑車咁，一開鎖俾油，架車就自動波上！

：a...（呻吟）
而我就繼續好享受咁kiss佢同攬住條腰，好舒服
Stop!!!我地都未確認關係，點可以咁快多嚟過？雖然我已經完全俾佢迷住左
：沖涼喇傻瓜！
：⋯⋯

本來係諗住各自落梘沖水，點知佢突然幫我搽埋佢對40度既白滑雙手，撫摸住我全身由上而下好仔細咁搽，仲好照顧小弟弟大佬真係難過考試，一晚考驗我咁多次。之後梗係到我服侍佢啦連我自己沖涼都無咁仔細期間我地又打左場車輪戰，好彩最後都係忍住左，而佢都停止左。我諗諗下，呢個女仔都算有啲矜持啦手！幾好

之後裸住上床攬埋一齊又訓多陣，大約11點要準備交房，要換衫走人。佢又好細心咁推幫我一件件咁著，我又幫佢著下咁著完底底bra之後，大家對望左幾秒⋯
：做咩呀？有野痴住左？
：唔係，只係我覺得妳好靚，好有女人味，我覺得著住內衣睇落仲吸引
：哦！！原來你好呢味既，鐘意玩咩制服誘惑？
：CLS梗係唔係啦我讚妳靚咋！

今次到佢主動kiss我，車到成口都係口水換哂衫，退完房我地就行落樓。一出到門口，佢撥開我隻手，微微低頭行⋯又係度沉思緊，彷彿大家好似出左呢個門口就變左另一種關係咁

突然好想打埋呢段，因為呢段野我印象好深刻⋯

——————————————————————
我地行左出去酒店，隔住半個人既距離一直萬無目的咁行⋯⋯而我既感覺係，呢半個今既距離，好似同佢相隔左好遠，好遠⋯明明就企係你既右手邊，但係好似在遙遠的附近，密不透風既空氣，令我好似就嚟窒息一樣

我地行到去一間中式粉麵檔就坐低左，各自叫左碗麵食。
：你食唔食肉架？
：都食，妳食淨既就俾我啦
：吓，你做咩俾哂我？妳唔洗食？
：我其實好食肉⋯
：咁妳又叫嚟做咩？
：我都唔知⋯（嘆氣）
：妳淨係食菜就夠架喇？
：係呀我成日都係咁食，最鐘意食冬菇生菜
：咁好啦妳俾哂啲肉我啦（心入面記低左佢鐘意食⋯）

其間，大家一直無玩手機，只係呆呆滯滯咁望住碗麵食野突然佢問我⋯
：你信唔信緣份？
：我信架，一直都等緊呢個人出現，想好夢幻咁邂逅一個女仔，好浪漫
：其實我諗返起呢個旅程識到你真係好戲劇化，由大家互不相識，完全無留意過對方，去到Titlis，我差啲跌親，你咁岩係附近就扶住左我，成件事好似韓劇劇情咁
：嗯⋯其實我由果時開始慢慢留意住妳，但係唔想咁上心，因為我擔心最後只會係單戀，唔開心既只會係自己，所以無踏出第一步⋯
：或者有啲野係整定既（嘆氣）

食完我地又繼續起行，突然佢同我講⋯
：唉⋯要買事後丸食，你知唔知去邊度買？
：去藥房買啦，應該有既
：你又會咁清楚既？成日中出即飛人呀？
：我第一次突係俾妳，又抽口會中出左人地呀
：都唔知係咪講大話既，你好可疑呀下！
：咁我洗唔洗去醫院檢查下有無性病呀，既然妳話我成日中出人
：係喎⋯我醒起今日要做身體檢查⋯
：我係醫生呀，琴晚咪幫妳做左body check囉
：你都未做詳細既body check⋯咁醫生可唔可以book定下次架？
：我睇下schedule先，一係我wtsapp再通知妳啦
：不如我地用Line傾？我wtsapp收得好差⋯
：是但啦，不過我要dl個先，未用過⋯

就係咁，我地日後突一直用Line做通訊，雖然大家都有對方手機，但係都唔會打俾/wtsapp對方。岩岩行過左一間藥房，我掉返轉頭行，去到門口。

：妳識唔識點買呀？女仔問會唔會易啲買？忍講呢啲藥係唔會隨便賣俾人
：我都未食過⋯點知喎⋯你入去啦（怕醜）
：其實我都唔知點開口唉好啦！
：唔該⋯想問有無⋯
藥房佬：要咩呀？（大大聲）
：有無事後丸賣架？
藥房佬：⋯（望下我又望下企係出面既P）
藥房佬：係咪唔記得帶醫生紙/藥單呀？
：吓？⋯⋯⋯係⋯⋯係呀
藥房佬：拿呢度，72小時內食左佢，$130

我攞埋枝田出去俾P⋯
：拿，就係呢粒喇，呢度有枝水
：⋯⋯就係呢粒？（左望又望住粒藥）
：佢話係呢粒架喎，唔會水我地既，食左先啦
：唔⋯（仲好係疑惑）

跟住佢都係照食左，然後我地等截的士。
：你住邊架？
：九龍灣，妳呢？順路就一齊啦
：土瓜灣，順路但我落車先
：好啦無問題，妳返到去wtsapp我啦

講完呢句，我醒起C琴晚好似講過同一番說話，好似忘記左佢添
：係喎C琴晚叫妳同佢報琴，妳無搵佢？
：無喎，果個傻仔唔理佢啦

原來佢一直覺得佢係傻仔，之前就話佢可愛，其實佢連配角都不是

上到的士，大家都一言不發，低頭閉目養神。好快到左佢個站⋯

司機：請問係邊度落車呀？
：err⋯⋯（諗左好幾秒）係呢個街口落得喇
：妳返去好好休息下喇，我地成晚都訓唔夠2個鐘
：唔⋯

佢落左車之後，我擰轉面望佢，而佢就頭也不回咁慢慢行返去⋯

寫寫下，搞到以前既負面情緒開始浮現出嚟
媽啊我唔想影響倒依家，琴晚無訓過今朝又要繼續返工

本身有仔

田故？

加速好嗎

Lm
好睇

加速

證明樓主條女淫底真係好易比女玩返轉頭

G黎 玩下好了 唔洗太傷心

條女雞黎

加速 睇到扯咗

各自返到屋企之後，大家都無搵對方一日，相信佢有個不可告人既秘密而困擾住。而我，就係度反思呢段關係，認識半個月都無就炒埋左一碟，肉體上得到左滿足，但心靈呢？一直忐忑不安，對我忽冷忽熱，我應該點做好？內心突然浮現左兩個我。

：俾你內射埋又唔洗負責任，點解唔開心呢？
：唔知點解我射出嚟既係寂寞，好似差咁啲野
：你想有得繼續屌佢咋嘛？
：如果下一次都係同樣，我其實唔想咁落去，我想佢做我女朋友
：扮咩聖人mode，我都係你嚟，果陣明明你可以停止唔錫佢，就唔會發生啲咁既事
：唉⋯我都知道係我唔岩，我有種預感會係爛尾收場。每次拍拖都係咁，搞到我唔想再鐘意人。但係又好諷刺，口裏記不，身體卻很誠實
：人就係咁犯賤，如果個個都咁理智，咁咪世界大亂？你以為會變得好完美？呢個世界總要有聰明同蠢既人去平衡社會既！
：咁我主動啲搵佢睇下點啦⋯

如是者，第二日我開始wtsapp同佢問好，傾下計。而佢就好似完全無事咁，同我傾日常日活大小異事講到大家既興趣⋯
：係呢咁你除左打機，仲鐘意啲咩架？
：umm...睇戲煲劇囉，同朋友出街
：係咩 你有睇邊太劇？有套韓劇好好睇架⋯（介紹）
：係咩？我一陣down嚟睇下先，咁妳睇唔睇戲架？
：我都唔係點出街既，好少睇戲，讀書果陣都係自己一個人架啦，慣左
：依家有我陪妳去睇咪得
：咁你鐘意睇咩戲架？
：其實我咩都睇既，科幻野最岩睇⋯
：最近有套睇trailer都好似唔錯，Gravity，不如我地聽日去睇？
：到時我可能會掛住打機⋯有個活動要打呀，未知出唔出到嚟喎
：咁一係妳再覆我啦

去到第三日下午，佢終於覆我
：一陣7點出嚟銅鑼灣睇？
：好呀，我睇下有無得買飛先，咁妳有無話想食啲咩？
：到時先算啦⋯
：一係我俾妳食囉
：/////////////////////////////////
：妳唔小心按到制？
：呢個代表怕醜⋯你唔知咩？
：我點知，以為妳唔想再要咋
：/////////////////////////////////////
：唔講喇，我要沖涼摸衫出去⋯
：好啦，一陣見

出到去銅鑼灣⋯
：係邊度等？
：去返上次間cafe等呀

於是我去到坐低等，等左幾個字，見到有個女仔行過嚟⋯短裙+件普通外套，好清純
（嗲音mode)
：唔好咁望住人啦（怕醜）
：妳咁樣普普通通已經好靚

由於9月尾都仲好熱，佢坐低就除左件外套⋯白色打底吊帶呢個咪傳說中既ABC look！？我隱隱約約見到佢透左深藍色bra，仲有條事業線
：仲望！（又怕醜mode)
：嘩妳咁樣俾今睇哂喇！！著返件外套啦
：咁人地熱呀嘛⋯同埋我都淨係想俾你睇啫⋯
：叫野食先啦一陣睇8點場呀

食野果陣，大家又繼續正常對話。食到差唔多準備走⋯

：就夠鐘喇，去買定啲爆谷入場，我驚唔夠時間
：嗯（點頭）

我突然感覺到佢「嗯」呢個字同平時並唔一樣，加上佢面露笑容，好似開心返，我就乘機拖住佢，而佢又無撥走我隻手喎！去到排緊隊入場佢仲攬實我隻手

：你都有啲肌肉喎
：梗係（其實都無乜，明顯係佢氹我），一陣俾妳慢慢摸
：邊個話要摸你架？（面紅紅，笑住望我）

可能套戲我果時唔識欣賞，成場個螢幕都係好暗咁又悶。平時從來都好專心睇戲既我破左戒，同佢討論下套戲。
：妳覺唔覺好悶？
：係真係有啲悶⋯⋯嚟嚟去去個畫面都係個太空度，暗到睇唔到野
：sor我唔知原來套戲係咁
：⋯

然後⋯佢側身過嚟攬住我隻右手繼續睇戲。
：嘩，你隻手咁凍既？
：我手腳係咁架，成日都好凍
跟住佢⋯捉我隻手落去佢大脾度⋯佢用大脾夾實我隻手
：做咩夾到咁實
：俾啲溫暖你（細細聲）

呢個時候我既內心又起掙扎
：今次仲唔係俾機借你上？！
：呢度戲院嚟架，雖然前後左右都無人啫
：你都講出口，唔洗我教啦
：唔得⋯唔可以咁樣，我係鹹濕仔但都要鹹濕得有風度

如是者我掙扎左十分鐘，隻手太暖暖到出汗，跟住想攞開隻手唔想咁尷尬
：唔準郁！（雙手揸實我隻手）
我仲繼續掙扎想攞出嚟，佢有佢捉實我，突然佢望住我，我見到佢紅都面哂，真係好可愛跟住就唔知點解變左吱佢，越吱越入
：a...a~....喂呀唔準呀！（怕醜面紅）
：做咩啫，唔舒服咩？
：舒⋯好舒服

見到佢對眼半開，口都合唔實，睇嚟又開左制
：bb...
：做咩？想要？
：嗯～（點頭）

始終我地都仲係戲院，無可能搞野，最多都係wet kiss，但係又錫到件衫好多口水最後完場開燈，大家開始回返神，變返正咁咁手拖手出返去

Sad but true 不過⋯佢唔係真係想咁既，嚴格嚟講又唔可以叫做「玩」我。
只係基因闆題，加上佢又睇太多動漫，韓劇，太識玩浪漫

Move on還on 完全唔想佢過得好
佢過得好 我要比佢更好 死八婆

唔準你地咁講佢
佢的確係自私，但係愛情本來就係咁！而且我信佢曾經真心好鐘意，好鐘意我先會變到咁開放

佢應該係外面大把sp

真

女一淫 = 多sp

呢個係定律

出到去，大家都未想走，又唔知去邊之際⋯
：我地不如去海傍坐陣先再搭車走？
：嗯⋯（點頭）

一路拖住佢行，佢又攬實我隻手，今晚真係大滿足200%女友feel爆燈，把聲嗲足全日坐低後⋯

：頭先套戲真係好悶，完全唔知道睇左啲乜野
：唔係囉！係有人唔專心係度吱人大脾！

認真啲聽下佢把聲，真係可以夠我J成日未試過有女仔嗲到咁好聽，完全唔係姣果隻！接住落我機會都唔俾佢就攬住佢個頭先嚟個light kiss順住平時睇開AV情節既節奏，彷彿好似live緊「很想要吧」呢個畫面而佢其實由light kiss開始已經⋯
：a...bb
：太多口水？
：我好鐘意你呀⋯

佢自動波騎左上嚟我度，開始上下磨擦，雙眼半開再咬左幾下唇，半開口咁同我講⋯
:bb...bb......
：你好硬⋯頂到我⋯
：（點頭）⋯
：今晚⋯想唔想要？

我雙手開始不由自主地撫摸佢雙乳，再用右手開始向下摸到佢底褲，濕哂既，都未開始摸私處就濕到咁
：bb妳濕得好勁喎⋯
：最衰都係你！（手指指住我，笑笑口）
：不如我地去酒店囉？
：（點頭）
：醫生快啲帶我去做身體檢查⋯
我地手拖手行返出去搵的士，我已經回復正常，攬住佢條竹筍腰，再望望佢個樣而佢就個樣就無變過，好似醉酒咁，企都企唔穩。

好了，終於上左車。
：司機唔該，百佳酒店！
然後我地繼續完成埋上半場既前戲⋯⋯⋯⋯

今晚仲有冇

到目前為止，如果要我俾分佢真係有讚無彈，可能你會話我都未試過其他女，但依家既我，亦因為呢個女仔搞到我成為左隻無雀既腳仔，同唔少女仔相處過，拍過拖上過床，感覺依然係P最合拍。

預告一下：嚟緊我同P會越搞越頻密我會skip左啲重覆/無乜意義既內容，主推關係發展。因為真係太難忘，7年後既我依然好記得每次做過，講過啲咩，記住後半part既回憶係幾痛苦，但係都有開心既回憶，就係一開始既邂逅。

轉頭再寫

支持

臭雞

留名 有啲舊故feel

由於我地已經交過一次手，大家都知道接受程度去到邊，佢唔再係咁含蓄，而我亦都唔會就住咁去

上到房衫都唔除就錫到成面都係口水，好似痴漢大戰痴女咁再嚟我就慢慢車住，好似洋蔥咁一層一層慢慢咁除，而佢亦都無催我又好享受個前戲。突然間⋯
：bb⋯你不如試下暴力啲扯呀
：扯爛左咪無衫著同埋我係溫柔派嚟架啵

我諗左陣，其實除左滿足自己，我都想佢得到同樣既滿足感，想佢開心。於是，我開始暴力啲啪佢patpat，大大力捉住佢好似想強姦佢咁
：a...唔好呀⋯唔好強姦我
：賤女人，信唔信我大大力屌到妳死為止
：唔好插我呀⋯會有bb架

跟住我嘗試一把一把車落佢塊面度，但係始終我唔係呢種人，做唔到個效果，打左兩下就停左
：我都係打唔落手 ，我唔捨得（輕輕撥佢頭髮）

佢繼續係度典嚟典去，好似聽唔到我講咩。我唯有試下另一個途徑令佢滿足。先摸到佢個閪濕濕地，再指插佢。但我又搵極都唔知邊個係敏感位，雖然佢已經叫得好大聲出面個嬸嬸都聽到。

跟住我又試下用舌攻，由耳仔，鎖骨，對波咁慢慢瀨落去。啜佢lin頭果陣，佢都唔算大反應，我不知覺用門牙陰力咬左下。
：a~~~好舒服呀bb，快啲飲我啲奶啦
於是我又再加大力度，唔知係咪太大力，佢叫左下好大聲⋯
：ahhhh!好痛呀！
：shit 對唔住bb，係咪整親妳？我細力啲⋯
：唔好⋯停⋯繼續咬啦⋯ahhhh～

咬到咁上下，我慢慢轉戰瀨落去肚臍，捉實佢條小蠻腰起勢咁瀨個窿佢既每一寸肌膚都好白滑，瀨到有陣水果味，係⋯白桃味！！
：點解我食到白桃味既
：我⋯呢幾日特登換左番梘，鐘意嗎？

我無理佢，繼續瀨，好似食自助餐咁唔執輸，瀨到隻碟乾淨過洗完碗然後當我再瀨落啲果陣⋯
：唔～唔準！
：吓，做咩唔準呀？醫生要同妳做全身檢查要包埋照妹妹架喎
：好醜死怪囉～（擰頭，怕怕醜醜，用雙手遮住塊面）
：咁妳都有食腸仔啦，唔怕喎，大家都公平
：總之唔俾

我望一望佢個閪，唔係粉色但又無臭味，諗唔通WFC唔理喇，開戰啦

對戰期間都同以往無乜分別，但佢就主動講多左野，同埋識得配合磨擦呢樣野真係好難忍，個主導權好似俾左佢咁。
：bb，快啲屌我啦
：我嚟喇～

我試下一快一慢咁，等佢無得適應速度一深一淺，最深果下我用手撐開佢對腳，頂到最入都未講佢對腳，長到我覺得阻住我做野
：a....ahhhh，到頂喇⋯想插死我咩
：我就係要妳死
：好衰架你

由於佢依然仲不停咁扭腰（男上女下），我今次真係半個鐘就忍唔住
：我⋯忍唔住喇，要嚟喇
：唔準浪費佢，要俾哂我

佢大大力攬住我，今次仲用埋對鉸剪腳夾住我，再瘋犯咁交換口水最後就咁完滿結束左。

之後我地食枝事後煙，冷靜落嚟再傾下計⋯

佢食到最後一淡，深深吸入再呼返出嚟（唉～）應該有啲事後有感而發
：其實⋯我地依家係咩關係？
：唔係男女朋友咩？咁妳覺得係咩？
：⋯（點起第二枝煙）
（deadair)
：其實，我大你四年架
：what?!咁妳係24歲？
我心知不妙⋯邊有情侶係女大過男，仲要四年咁多？⋯⋯
：我呢幾晚諗左好多次，我地到底會唔會行得到落去⋯
：傻豬，4年算得係咩，最梗要搵岩啫！
：你又知一定岩？雖然我地床上面好夾，但係回歸現實，大家鐘意既野都唔一樣。就好似我講動漫野，踩skateboard，你完全都唔識
：呢個世界邊有咁多情侶一拍即合架，唔識可以為左對方去學，再一齊玩。問題只在於妳肯唔肯附付出啫！如果呢啲都要講，咁大把人單身啦，唔會有情侶嘈交啦？

：⋯

我地又再次沉默左一陣，冷氣機聲完全覆蓋哂成間房。而我果時既心態當然係唔甘心，想要說服佢。之後我攬住佢，佢就閉目養神，我慢慢咁撥返好佢啲頭髮，仔細咁望住佢青春既臉孔，白裏透紅既皮膚好完美⋯佢突然開眼望住我，有少少眼淚。我驚佢又再次講好多對呢段關係既不利，就同佢light kiss封住佢把口先好似真係起到作用⋯而且好似開左匙，準備開車

好快，我地又嚟第2次⋯岩岩先隨到隔左1個鐘，回夠氣又出戰不過今次就無乜特別，同上2次不相伯仲。（skip)

今日既第2次後，我地終於捨得訓教，訓左足足7個鐘，睇怕佢真係有好多好多心結未解開。我諗，解唔開既話，我應該無機會同一齊。

起左身之後大家各自沖涼，但都只係8點幾⋯

：我有戰肚餓，不如叫碗麵食下？
：好呀，妳檢食咩？

我攞起牆上既電話，打去服務台叫野食，而佢就忙住撳手機等左好耐都未到，屌一定係個嬸嬸偷懶我地就係呢段時間又傾左陣⋯
：喂
：嗯？
：講樣野你知，你唔好驚訝喎⋯
：我⋯其實係les嚟⋯由中學讚女校開始就係
：吓？妳同我講笑咋？
：你覺得好好笑咩？
：⋯
：我之前咪話有個男朋友拍左年幾既？
：嗯，跟住呢？
：我未同佢一齊之前都係同Tb拍拖
：之後想試下同男仔係咩感覺，就同左個男仔（稱佢為X)一齊，但我都係接受唔到，就分左手
：但係妳依家又同我一齊？應該係話，未一齊已經炒埋一碟添喎！
：我知⋯我就係唔知點解會咁，我一直都好討厭男仔⋯但唔知點解你俾到我唔同既感覺
：咩感覺？
：係你身邊我覺得好安全可靠，唔知係咪果次你扶起我開始就有呢種感覺
：就係咁簡單就鐘意左我？
：都仲有既⋯有次我地係paris坐觀光船，我望住你側面好有feel
：有咩feel呀？（自high梗）
：覺得你好耍帥feel
：唔明，咩叫耍帥？
：cool得嚟好型⋯唉我都好難去形容（面紅）
：咁既然係咁，妳踏出左第一步，我又接住上咪無問題囉！
：但係⋯⋯

屌你沉曬船咁
我有啲擔心自己會唔會似你成日掛
因為同我ex幾似
利申：想move on 第時諗都唔sad

最鐘意睇呢類型真人真事嘅故
加速 唔好爛尾啊

好正好有feel個故 support

7年前

7年前既回憶，到7年後都記得
睇黎樓主對啲段感情有幾重要

樓主想add你pad
off topic

故仔好有畫面
想睇落下又好怕之後 sad end

預左sad la

Player wo

gay test

其實係因為樓主遇到player
好熟男人需要啲咩
而過咗咁多年都好難有人做到同樣嘅野
所以先咁難以令人忘懷

Lm加油

無玩好幾年啦，最後賣左帳

早排攞返部舊Samsung s2 出嚟，想睇返ex啲相⋯發現仲有啲珠印係個mon度

Agger「過左咁多年好難有人做到先難忘」，可能佢已經完全忘記左我

呢樣岩 人地晨早唔記得你

:但係⋯
：嗯？
：其實我一直有個TB同住緊
：吓，啫係點？有啲亂，我唔明
：我未入大學果陣已經同個TB同居⋯跟住係大學識到個男仔，就分左居
：年幾後，我同個男仔分左手，個tb（簡稱N)追返我，果陣仲好鐘意佢，所以又同返佢同居，依家都仲同居緊⋯
：咪住先，咁點解同X分手？
：我接受唔到同個有丁既伴侶一齊住
：咁所以就同返N一齊？
：⋯
：咁妳依家仲鐘意佢，又鐘意我咁話？
：其實我已經唔再鐘意佢，我覺得佢好煩想同佢斷但係諗緊點開口⋯
：佢對我好好，但係太痴身，有時仲好癲⋯
：有次我m痛到落唔到床，佢即刻飛車過嚟搵我，為既只係送上杯熱牛奶

佢繼續講N有幾好，而我就有少少聽唔入耳，但都會分析下目前既情況應該點做好⋯
：咁妳大可以唔洗再搵我，同返佢一齊，我會自己退出
：但係⋯始終佢都係女仔，我屋企人唔會俾我地結婚，屋企人好傳統，我都好大壓力⋯唉，我都唔知

我又繼續諗下有無其他方法開解佢，此刻，我變得好理性，而我亦都知道我並唔係去到非要佢不可，因為如果我鐘意左一個人，係會意無反顧咁為佢，好想可以一齊。

：所以妳由返到香港開始，對我既態度轉變哂，就係因為咁？
：嗯⋯唉我都唔知點做好
：妳有幾鐘意我？
：好鐘意，好鐘意你，想將你私有化

我地又沉默左一陣，我諗梗到底我地應唔應該開始。襯大家仲未去到愛既程度，分開會係將痛苦減到最底，什至可能半個月已經忘記左對方。另一方面，佢話好鐘意好鐘意我，已經對N無哂感覺，什至討厭。好，我有決定了。

：P⋯不如咁啦⋯
：？（檸轉頭）
：我唔敢講我鐘意妳既程度有妳對我咁多，但係我都想同妳發展試一試。但係妳係咪真係唔鐘意N？
：⋯（點頭）⋯但係我唔知點開口
：咁一係妳等個好時機同佢講清楚先，我地先一齊啦？
：佢唔會咁易聽我講⋯佢好痴纏，之前都試過嘈交分開住，都擾攘左成年
：咁⋯我地淨係出下街咁先囉，雖然佢係女，但都係同妳一齊緊，我都會妒忌
：再睇下點啦（嘆氣）

我終於明白哂佢既心情，咩原因令佢成日悶悶不樂，我可以做到既就只有俾啲信心佢，同時亦會尊重佢。
：如果他朝一日妳唔再鐘意我，妳只要同我講聲我就會消失。
：我唔要⋯⋯（捉實我件衫，再攬實我）

攬攬下又對望下，好自然咁又開始準備交配唔知係咪佢講哂啲心結出嚟既關係，佢又好似再放鬆左，大家既關係又好似加速左。

但係⋯咪住先！我岩岩先講過等佢同N正式分開我地先一齊但轉個頭又同佢搞媽啊我好亂，望住佢一件又一件衫除落嚟，再拉開我褲鍊⋯跪低求我餵佢食野，加埋對，成個視角效果正到好似A片入面既女僕哀求主人放過佢咁我點忍得住⋯

峰迴路轉
定巴打最後要埋N兩個打孖黎

有無圖睇下😍

掉返轉問你，你會唔會同情敵同時享用個女朋友先

我未至於蠢到自爆

兩個女唔同講法啵巴打
到時就唔係同時享女朋友
係享你呢個男朋友嘛

食埋個tb

巴打成件事點睇都好悲劇

呢啲話分又唔唔分嘅設定已注定悲劇
因為呢個女仔唔知自己想點
唔知想點=個個都想擁有
而咁岩今次只係選擇唔要樓主

D甜位可以飛快D，唔係重點

由於今日係星期六，正經野完結後大家都未想咁快返屋企，就走左去食早餐。食早餐果陣無所不談，明顯段關係好轉左，但我地都未解決哂所有問題。

：食飽左就返屋企喇！
：我未咁快想走住
：妳唔攰咩？成晚又係訓得咁小
：我想同你相處多啲時間
：傻西瓜

於是我地手拖手去左tst海傍行，順便都想再深入傾下，睇下可唔可以氹到佢，令佢決心大啲飛左N。

：其實你全名叫咩？
：陳大文
：警察！交出你既身份證！
：madam，請出示委任證先
：無喎！
：咁妳俾張身分證我睇睇
：唔俾！

如是者我氹左佢勁耐先俾我睇，我咁做既目的係想起佢底，了解佢多啲，自己做定功課，好驚佢又講啲咩有幾唔夾不過佢都係遮住個名唔俾我睇呢一下我真係呆L左，唔通⋯佢仲有野無講俾我聽？之後我地都交換左fb，我再睇睇⋯

：咦？呢張相果個肥肥地既就係N？
：係呀，果陣我地同屋企啲狗仔搞生日party影低留念
：哦⋯
：做咩？
：無野呀，我以為佢好靚女
（deadair)
：（嘆氣）如果我遲4年出世，你話幾好呢？

佢一路玩我手指，面露表情好似又有啲唔開心。
：因為妳覺得我細過妳，無咩發展機會？
：好電實講，到時我30歲，你先得26，你有大把機會搵靚啲既女仔拍拖
：傻啦，其實我好少識女仔，同埋我都係長情⋯（講起我拍拖經歷）
：你都算長情喎，咁樣等佢，值得咩？
：無話值唔值，果一刻想做就去做，唔想後悔⋯
：以前我會未做就諗好多野，樣樣野都驚，最後咪不了。依家我遇到妳，我有諗過好唔好，但因為唔想再後悔咪決定搵妳。

大家又deadair左半個鐘。
傾到下午4點幾，好攰好攰⋯大家各自返屋企。上車前⋯
：小心啲喇，返到去再text我
：嗯⋯
：錫淡先

：唔要呀！（推開我）捌捌喇！

我有啲失落，點解佢梗係要一啖砂糖一狗屎咁餵我最近諗佢既野又實在太多，已經開始腦便秘唔想再諗，返去訓一大教算。

之後我地2日都無傾過計，而我就好努力咁起佢底，係fb一張一張相睇得徹徹底底，再望望佢同N果張相，我硬係覺得有啲問題，但愛情係建基於信任，我亦都唔想再諗，我好辛苦喇！

訓訓下教，我發左個夢，夢入面係我日日夜夜咁同佢搞野，到左有一日⋯佢攞住驗孕棒同我講左有跟住我就醒左。我即刻text佢⋯
：訓左未？
：我訓唔著呀⋯
：咩事訓唔著？唔開心？
：我m到，嗯幾日教落唔到床，連打機都無力
：咁嚴重？妳每次都係咁架？
：一時時啦⋯
：我⋯掛住你
：妳咁辛苦又唔同我講，聽日我過嚟搵妳啦
：唔得呀⋯N係屋企
：咁一係等佢返左工我上嚟囉，我整啲野俾妳食，食完就走，唔會搞妳
：唔得架⋯佢門口裝左cctv⋯上次我m到暈左係屋企，佢之後好驚我有事，所以全屋都有cctv
：//////////////////////
：我真係唔會信你囉～你真係好可疑呀
：咁聽日再算啦，可能妳會好啲，咪落街攞啲野返去食
：妳肚餓咪餵飽妳
：/////////////////////

P傳送了一張圖片。
：妳曳喇，唔著底底影相俾我睇
：咩呀，我係影緊隻狗仔俾你睇呀，佢趴左係我上面
：妳搞到我又起左，點算
：///////////////////
：遠水不能救近火，幫你唔到
：下次出嚟妳就知死
：原諒我啦大人，奴婢都只係做份內事⋯

於是我就9秒9搵定哂資料，再買定材料聽朝整紅糖水，皮蛋瘦肉粥俾佢食。

到左第2日，我整好哂準備落樓搭的士去搵佢⋯
：我依家過嚟喇，妳屋企住邊頭？我搭的士嚟
：我都仲未落到床⋯⋯
：好攰成身無力
：咁⋯算啦，妳好好休息

又再一次打擊我，我唔開心，係因為我無野可以做到，唯有返去自己食返佢
：你可唔可以陪我傾計？
：好呀，但係妳唔洗訓？
：我訓到好悶喇⋯
(Skip)
：係喎！！我突然醒起，上一次無食事後丸
：我買左嚟食啦傻豬！
：諗起要做爸爸都有啲驚
：唔想同我生bb?
：想，但要穩定啲先⋯我都未讀完書
：⋯
：你知唔知果2次搞到我返去好辛苦條底褲濕哂咁行返去
：咁妳濕唔係我問題喎
：係妳射得太多入去，流返哂出嚟呀！
：咁我下次戴返套啦⋯
：咁又唔得喎！我全部都要
：同埋你地男仔唔係鐘意唔戴套架咩？
：係就係⋯會爽啲，但係唔通唔理妳感受咩，仲有如果中左頭獎點算呀⋯
：我前幾日開始有食藥⋯應該下星期就可以繼續//////////////
：果啲好傷身架，唔好食啦，停左佢
：唔得，唔可以！我想要哂你啲精
：點解咁想內射呢？係咩感覺？
：幸福既感覺///////////////

事發過左一個星期，我已經好掛住佢，明顯沈哂船，任佢魚肉佢知道我準備左野俾佢食，但無奈唔方便上去。為表誠意，約左我出街。
：我地不如今日見一見面？
：好呀，有間野我想去食，不如食完再去冒險樂園玩下？
：但係我想去唱K
：都得既⋯咁我去book定房
：要有獨立廁所架喎，同埋book夜晚呀
：唔洗呀？佢都有廁所啦！
：總之我要啦，方便好多
：好啦

我其實好想同佢多啲出街多過困係間房，但係佢唔想都無辦法，最後book左近尖東既neway
入到房，我講明唔係好好唱k，唯有淨係聽下佢唱歌，玩下手機。
：⋯
：我講左唔唱架，最多唱一兩首
：其實我地好似真係唔太夾，你覺唔覺？

唉屌又嚟成日放負我點搞呀大佬！我又繼續好似上次咁解釋俾佢聽⋯而今次亦唔例外，最後去左獨立廁所搞野
：今次ok喇我有食藥（怕醜）
：咁我唔客氣喇
：但係我未完m⋯怕唔怕架？
：無事掛我諗？妳唔想要咩？
：嗯⋯想要⋯

今次除左屌到成條野都係血之外都無乜特別，不過諗返起都有啲驚，好唔衛生仲要做做下有人敲門，似係服務員送野飲嚟搞完出返去繼續唱歌。

：其實妳有無諗過咁樣落去我地既關係好奇怪？每次都係間房入面約會，每次都搞幾次

雖然我都好享受同佢搞野既過程，但係每次都係咁段關係並唔太健康，明顯係變左SL，我唔可以光明正大咁拖佢出街，但亦都係因為我知道佢同N未分手，我覺得好矛盾佢自己都知道問題所有，但態度係「過得一日得一日」咁樣，無表示過佢同N有無分到手。

More

佢靜左一陣再同我講⋯
：咁唔係你想去邊呢？我地都無common interest，你想做既野我又唔鐘意，我果啲你又唔岩

佢開始嬲嬲豬，對於我呢啲怕女人既性格真係俾佢食住上，我只有順從佢既意思，先氹返佢開心，再執多劑調解下

：我唔係咁既意思⋯其實我地咁樣都無問題既，只不過想間唔中做下其他野

我第一次見到佢發脾氣，明明佢一直千依百順whatever，我將我既疑惑放低，繼續陪佢唱K，唱到凌晨就走左。大家照舊上左的士，我返到樓下，並無打算咁快上樓，去左7仔買枝啤酒同包煙，坐係公園度hea⋯

我將問題一一列出：
以佢咁順從我，又咁鐘意我既心態，點解會唔鐘意出街呢？行個商場食個飯睇場戲，又或者去行下山，去主題公園，去夾下公仔，都好正常啫？唔通佢怕人多既地方？

佢為左我可以食藥俾我內射都無問題，其實某程度上都算係好鐘意呀，我係咪應該多啲包容佢，想做咩就照佢意思去做？

有無可能搵機會識到N？了解下對手希啲咩令到P鐘意？

會唔會係我做得唔夠好？

呢一刻，只係飲左一枝啤酒既我好醉⋯飲酒解愁愁更愁，我決定搵我軍師傾。

（H朋友稱為）
我同呢位朋友經常一齊做gym，當初我仲好開心同佢講我破左處，但轉個頭我又變左好sad要搵佢傾訴

：唉⋯我依家唔上唔落咁⋯
：做咩呀，搞大左人地呀？

我講哂所有野俾佢聽，佢亦都同我分析⋯
：個tb咩樣先？
：普普通通啦（俾佢睇相）
：你確定佢係tb？
：係呀，睇張相唔似咩？
：問清楚啫，咁佢同你真係無得比較喎，定係人地好有錢呀？
：可能人地瘦左好靚仔，或者好有內涵呢？有無錢我就唔知喇，不過我同P相差4年，都幾大問題，雖然佢睇落後生，但佢好似都介意咁

：拿咁啦，你依家起佢底先
：我無佢咁多資料⋯上網搵過，social media，google過都唔多見
：屌我講緊個tb呀豬兜
：我唔知佢叫咩名

屌果陣都未有google image，最後我地都係搵唔到佢。

：雖然佢無棍啫，但係心靈上佢都係同你爭梗P，不過你唔怕啦！
：點解？
：屌，你有棍已經贏左啦！
屌 聽到呢度笑左出嚟
：但係我唔想搞咁多野，我想P自己去決定⋯唔係你既，點搶返嚟都無用
：你以為樣樣野都係注定架？緣份咪又係可以做假
：同埋你都唔怕輸泄啦，佢俾你屌，你有咩損失？無呀嘛
：相比起搞野，我寧願有一個女朋友會同我一齊去做正常野，行街睇戲食飯，拖下手仔都好足夠
：俾你扑完就聖人mode，扮咩野呀，係男人都有性慾好正常架！

沖完涼⋯我地出返去執野吹頭，我眼尾見到個大隻佬全裸咁行嚟行去，正宗既鳩fing fing，好大可能係gay，佢仲向我地笑

同H傾完，我個心有返啲自信，我就開始改變方向，就聽哂P話，佢鐘意skateboard我就去買板返嚟學玩，佢鐘意手機，我就睇多啲攻略，希望多啲野同佢傾係佢都未做到決定果陣，我唔可以再令佢信心動搖，要信任佢

lm, 樓主加油
期待更新

Lm 好睇

Lm!

推推先

又要推

新讀者留名
d 扑嘢 互動位好令我妒忌 好想有呢d 劇情發生係自己身上
Btw 寫得真係好正 好有代入感 我係公司睇到完全唔知呢一刻返緊工

召喚樓主

一開始扑會有feel

之後扑好似比條女玩咁

由旅行返到嚟直到依家，不經不覺已經過左3個星期，我地差唔多隔日就約一次出嚟，雖然最後唔係去開房就K房，不過我地之間少左討論啲敏感既話題，決定活在當下，搞到天昏地暗，無哂力都仲要搞
當中有一次我地好似開始發現左有啲問題⋯
：其實你覺唔覺得我地之間既關係好似真係SP？
：bb，係咪又有啲咩事困擾住妳？
：我只係諗緊，咁樣一直落去無乜意義⋯

我好想同佢講，其實有邊次我唔係約妳手頭出街？但每次妳都訓到2點幾，打陣機都已經6、7點，香港地夜晚又無乜野做，食個飯又到十點⋯唔通凌晨去行山咩但我唔可以咁講出嚟，講左只會又令到佢想以後唔再見面。唯有諗下搞野當中有咩令佢再滿足啲

：唉，咁可能都係目前係咁啫，遲啲妳會搵工返，我地就可能無咁多時間搞野架啦
：
：話說妳有無試過潮吹？
：啫係點架？我聽過但唔知實際係點
：會噴水囉
：///////////////////
：我盡量試下啦
：啊....唔要⋯

於是我地又繼續搞野，平時我地每晚都搞3-5次，今晚搞左有十次

我試過好幾種體位，因為體力關係，都係覺得男上女下最好。擘開到最大既角度，下下好似打地莊咁頂入去佢突然推開我⋯
：bb...
：好舒服？
：我有啲急尿⋯啊⋯⋯啊
：搞緊野唔會急尿架喎
：啊～～～唔得喇！（推開我去左廁所）

等左佢幾分鐘後出返嚟
：奇怪⋯點解又無尿屙既⋯？
：傻豬，妳應該係準備潮吹，但又忍住左咪似想屙尿囉
：唔要⋯好醜死怪囉⋯///////////////

好多女仔都唔慣搞搞下野急尿，而佢又以為真係尿嚟，怕俾對方恥笑。

之後又點解會搞到十次呢，其實係我成功解鎖新動作，因為佢有跳過舞，條腰好識扭坐左上嚟已經自動波，我再吱佢肚臍窿，就好似Tesla咁3秒都唔洗上左100

：你唔好係咁吱我啦，我怕吱架
：激死我喇，又粗又長，想插死我咩⋯
：明明就係妳自己係咁搖
：好⋯討厭囉，好醜怪⋯⋯

一般嚟講女上男下都係上下chok，但佢就前後左右咁搖，不過我覺得咁仲正，攬住佢條腰睇住佢面紅紅，雙手遮住對眼不停chok，視覺效果一流

去到第5次已經好痛又要更多時間復原。再到左第7次真係頂唔順，直頭個腎好似俾人刮空左咁最後訓到第二日十點。著返衫準備走，又忍唔住嚟多次，重覆左2次

：唔得喇今次真係要走，我晏晝約左人⋯
：我都頂唔順喇，腳仔軟十次應該會係我人生既高峰
：哎呀！！！ （跌落地）
：做咩？高踭鞋爛左？
：⋯⋯最衰都係你呀！（打我）
：我⋯行唔到
：都係返屋企算啦
：但係妳約左人喎
：你覺得我行到路咩？變態佬！
：無下次⋯
：仲想有下次！

於是我地最後都係搭的士返屋企⋯⋯當我呢幾日仲不停FF返果晚晚美好時⋯⋯
：奇怪喇，點解佢4日都無搵過我既？
：上次俾你屌到腳仔軟仲唔係怕左你！
：屌我認真架！都係主動搵佢睇下咩事

我試過line搵佢，隔左6個鐘都係無覆我，無已讀。我忍唔住whatsapp問佢⋯

：妳係咪有咩事？幾日都無搵我，早幾個鐘前Line又唔覆我？
：我⋯成個月無嚟m

快快快

爸爸

補充返小小先，岩岩講一晚十次果個係大約由返到香港開始事隔近2個月。

———————————————————————

我心諗，有無咁易中頭獎呀？仆街我書都未讀完⋯

：咪住先！妳冷靜啲諗清楚先，妳period通常幾時到架？
：最少3個星期前應該就有⋯⋯

佢上次嚟m我都仲好記得真係兩個月前，仲係K房屌到成J血⋯又真係成個月無嚟m喎
：會唔會係妳呢掛成日夜訓，又飲凍野搞到遲左咋？妳知妳成日叫凍飲架啦⋯
：遲極都唔會成個月呀？
：我有諗過買唔買驗孕棒⋯但我好驚⋯如果中左點算好？唉⋯
：唔發生都發生左，如果真係有左，我唔會唔理妳！
：我假設係真既話，已經一個月⋯真係唔可以拖，妳先驗清楚先。最多咪養小朋友，我都已經final year，準備出嚟做野，唔洗咁擔心
：但我⋯
：驗左睇下有無先再激定要唔要啦！早啲驗都叫有得選擇要唔要
：我都唔知⋯⋯

因為呢件事，我地成半個月都無見，最多傾下計。好坦白講，出生於香港呢個環境，至少都要自己有咁上下經濟能力先會想生小朋友。我唔係唔想負責任，但係俾唔到最好既小朋友我真係寧願唔生。
不過都係果句⋯我次次都唔戴套，食藥都會有0.1%機會中，責任真係喺我身上。我彷彿好似聽到「爸爸⋯唔好唔要我」

事隔2個星期，差唔多到12月中，我地都未見面，而大家傾計就避免左呢個話題。唉，我諗今次真係仆街了。有一晚⋯⋯

Line: P傳來一個信息。

：請問係唔係度？
：bb搵我咩事？訓唔著？
：佢訓著左，我係佢朋友，請叫我Y（簡稱）
：你知唔知佢好唔開心，飲到好醉？我未見過佢咁醉！
：最近的確係發生左啲事⋯
：屌你老母，你班男人真係好仆街，都唔識得保護個女仔，套都唔識戴，洗唔洗我教你呀？

我本來唔經大腦就想同佢講，係條女叫我內射，佢有食藥，點知又會中招？⋯我停一停，屌咁樣咪好不負責任我換句說話同佢講⋯

：呢個係我同佢之間既事，其實妳唔洗咁八掛，我亦都有所準備，會負責任

：你估負責講就得架喇？仲有人地有話過想生咩？你知唔知人地係咩家族背景？
：先唔好講你養唔養得起，內射人地果陣有無諗過佢後果？
：如果佢有咩事我唔會放過你

我諗唔到點樣駁佢，因為好多野真係我錯。如果當初，我唔扶起佢，佢就唔會對我一見鐘情，就唔會搞到咁，我亦唔會因為佢有心結而搞到我唔開心

：總之呢件事與妳無關，我會諗方法好好處理，妳唔洗操心我地既關係發展！

：你最好唔好俾佢知我搵過妳，如果唔係我搵上門當面同你嘈！

就係咁，我同Y就結束左對話。我又再次好唔開心，同時又多左個疑惑。其實我有幾了解佢？點解佢朋友講既野我好似咩都答唔到，P個心到底係想唔想要？佢屋企又係咩背景？點解2個半月我除日屌夜屌，其他野都唔知咁既

到左第二日朝早⋯我主動text佢。

：早呀
：早晨
：琴晚妳去左邊呀？
：我係屋企囉，做咩？
：妳琴晚係咪有飲酒？
：有呀⋯唔開心咪飲左少少⋯
：咩事唔開心呢？
：⋯唉 依家我都唔知點

經過琴晚俾人屌琴到一鑊泡後，我覺得佢暗示緊P好似唔想生咁。我都明白⋯24歲就生，佢都未玩夠，而且佢最擔心應該係我既經濟能力，我只可以講我係中產lower tier，唔想要都好合理

：妳唔洗咁擔心先，我都有諗過有左bb既問題
：首先，妳想唔想要佢？
：唔知⋯
：咁如果落左去，會唔會好啲？始終我未有經濟能力，加上我地只係相處左一段時間，可能妳內心都未確定關係既情況下，落左佢似乎係最好
：咁應該去邊度落？
：大陸有既不過個人覺得唔安全，仲有機會日後生唔到仔，佢地啲手勢真係⋯一陣刮到你個子宮壁好薄以後真係想生都無得生⋯
：一係去家教會啦！
：唉⋯幾廿歲人搞到好徬徨，好似啲未成年少女走去落仔咁

：對唔住⋯

雖然故事未完
好老實 真係SP關係
我覺得你地好少心靈交流
如果真心中意人 唔好sp做開頭
暫時咁睇 你未得到過佢咁
佢係咪真係好愛你 可能唔係
得唔到先令人唔甘心 先念念不忘

重頭戲黎喇
咁驗左未呀

係囉，睇完都唔知佢其實P係咪有左

所以我之後完全相反，下一個女友拍左5年都無扑過

5年

樓主而家單身定有拖拍?

你冇問過？

好明顯係SP
有咩可能拍拖會連對方背景、朋友 咩都唔知

5年果個分手鳥，依家單身狗

咁你宜家對愛情既睇法係點

5年都可以唔扑佢信教？

當然有，但因為佢話有陰影

抱住觀望心態去等緣份唔係好信得過人
同埋好憎人講大話

做咩分手

最重要係我接受唔到神交MODE同埋價值觀唔同
呢個又掉轉，無性但係心靈上滿足感好大

陰佢老母咩

之後隔日我盡量同佢傾其他野，講下打機，日常野，知佢無心機不過都要冰下佢
如是者，又過左一個星期⋯

Line-未接聽電話-P來電。我心諗⋯平時都慣左text，做咩打俾我呢？
：喂～妳搵我？
：今晚出唔出嚟？

咦⋯佢把聲又嗲返晚既心情好返啲？

：咁趕？
：你係咪唔得閒？
：唔係呀⋯但係我同梗同學食飯一係食完我過嚟？
：我都要煮埋個飯先出嚟
：煮俾N食？
：一陣觀塘海濱見啦

去到海濱，我又繼續好擔憂咁思考⋯到底一陣會點呢？成半個月無見，其實我有啲驚佢個心已經想同返N一齊。
：你係度諗緊咩呀？

佢從後面拍我膊頭⋯咦，連身裙唔通已經不過聽到佢把嗲聲，已經被溶化

：做咩係度扮女神？
：咩呀 我換下衫著有咩問題？
：妳咁著好靚
：口花花，我仲未原諒你架，變態佬！（面紅）
：如果我係變態佬，妳一家係痴女姐姐
：你終於認你係御姐控喇咩？

望住佢個樣，exactly係Vienbb上電視講緊果句「你個鹹濕仔！」，好pure好true

：我唔答妳呢個問題
：講返正經野先，咁妳驗左未？
：我⋯前日嚟左m喇

我當堂企左起身，嘆左下，屌！終於放鬆左
：妳真係嚇L死我喇！我幾驚要做爸爸
：哦！啫係你唔想要既，係咪！
：唔係⋯只不過真係未ready呀嘛
：唔彩你，變態佬！

呢件事之後，我地既關係又好似好返，而大家亦都開始認真討論九家既關係。
：我諗過喇，我都係好想同妳一齊，但係我唔想再日日扑野，我想好似普通情侶咁拍拖。
：好呀～我聽日就嚟接你放學
：妳咪入嚟sit堂囉，不過妳係咪真係得架？我同妳出親街都係夜晚⋯
：聽日你咪知！
：咁仲有喎⋯妳同N又打算點架？
：佢早掛又唔知發咩神經，佢搬走左喇
：哦⋯啫係分左手？
：我都唔知佢⋯唔理佢喇
：咁我以後咪可以上嚟⋯
：你又想啲咩～變態佬！
：上嚟陪妳打機咋，想太多了！
跟住佢又攬住左我，kiss左幾下好自然又準備要嚟⋯
當然我唔會痴線到就地正法，於是我地行左出去搵時鐘，不過果邊全部工廠區，唯有搭車走算。

：我都係去廁所打個飛機算
：哦⋯

跟住佢跟左我入男廁不過真係太污糟，接受唔到求其去左工廠既後巷⋯佢拉開我條褲鏈，好落力咁幫我吹⋯吹吹下有個看更走出嚟望住我幾秒，我企左係度唔識反應好彩佢都明白阻人扑野會被燒春袋既道理，跟住走左。最後佢吞哂啲精仲話好好味

返到屋企⋯我諗其實我係咪最大問題呢？我成日flirt佢先會搞到佢興起，會唔會改變下傾計模式會有改善？但係我真係好難做到，唔知點解對住佢就係會轉左tone，以前我對住其他女朋友都唔係咁架喎不過好事既係佢同N終於分左居

距離聖誕節仲有一個禮拜就到

個故仔好快就嚟完結

加速
g持樓主

支持樓主
你嘅故事令我都有好深感觸
我最鐘意嘅女仔係一個我唔應該鐘意嘅女仔

咁今晚埋尾啦

我都想快啲完結，每次寫既時候都要回憶返成件事出嚟⋯好痛苦

快

咩陰影？

唔講太多，總之最後搞到自殺未遂

聖誕前一個星期，我地開始有多啲比較似「公開」既活動，大家亦多左心靈上交流
有一次佢去學校搵我，佢竟然著黑絲，仲要係有吊帶果隻（其實係咪情趣內衣嚟架）。之後一齊返我屋企打下機hea下玩既game都唔同類型但總算多啲了解佢買左料返屋企玩煮飯仔
：係喎都未問妳，今日做咩著到咁
：係唔鐘意咩？我專登咁著架⋯
：頭先係街好多人望⋯搞到我好尷尬/////////
：鐘意呀不過妳以後淨俾著俾我睇就得啦，出去俾人睇泄哂
：呀係喎⋯妳平時同N係屋企，如果與起想搞野咁妳地有無玩玩具果啲野架？無既話不如我買個俾妳玩
：你當我係啲咩？我無去到咁大需要囉！
：唔好嬲⋯我都係八掛下啫，我想送啲野俾妳嘛
：無啦啦送野俾我做咩？
：鐘意妳想送野都唔得？！
：有你陪我已經係最好既禮物（啜～）

實在太可愛我好耐無試過俾女仔鐘意，而且好聽話又識嗲人，又識情趣，個look match哂要求⋯其實真係好完美

之後梗係唔洗講啦，著得情趣內衣上嚟仲唔係想執返幾劑理性始終難敵色心，由廚房扑到出廳，食飯枱再入入主人房，沖沖下涼又嚟過
：呢位同學好曳呀，miss今日要罰你留堂（搶我副眼鏡）
：miss唔可得咁架喎，妳信唔信我⋯
：仲咁變態，打patpat，老師要調教下你先得！

（搞完一大輪）
：如果可以戒甩七情六慾，你話幾好呢？
：咁咪變左出家做妮姑？
：妮姑都好呀⋯唔洗諗咁多野，唔洗做決定⋯

完事之後我又係度諗，呢啲係咪我想要既拍拖模式？好多時都係我挑逗佢先會有反應，咁如果我同佢正正經經，佢又會唔會變左出去搵食？當然我信佢唔會，佢唔係一個咁隨便既女仔⋯

正如樓上有位巴打講，如果一開始就已經扑野，個關係真係唔健康我亦都好後悔⋯依家屋企既每一個角落都充滿住佢既影子⋯⋯

：聖誕節有咩做？我地不如去食聖誕大餐？
：我聖誕節應該要同屋企人過呀
：哦⋯
：bb唔好唔開心啦，到時boxing day我俾個驚喜你
：其實只要妳陪我就夠架喇⋯我唔需要驚喜
：我次次陪你，你睇下！次次最尾都變左咁樣
：咁我都唔想架⋯我錫錫下妳又開左鎖咁
：唔彩你！哼！////////////////
：呀係喎！我之前聽妳講鐘意踩板，我都買左塊，不如搵晚一齊玩下
：唔同你玩！

或者我地真係除左床上面，其他地方都好唔夾，我試過為左佢去了解好多野，希望可以多啲野玩，不過佢都唔會同我出去

又到聖誕 又到聖誕，果幾日紅日，我一直都等佢搵我，因為我唔知佢放唔放便。平安夜果晚⋯

P正在來電⋯
：搵我咩事？ 妳沖緊涼？（聽到有水喉聲）
：救命呀～～～
：妳有事？我依家過嚟呀！
：唔係呀⋯有人想搞我⋯
：吓？！邊個想搞妳？
：N色心起想搞我⋯（有少少眼淚聲）
：佢唔係搬走左咩？
：佢上個禮拜又返左嚟⋯
：妳地唔係叫分左手喇咩？
：我都唔知佢做咩事⋯唉點算呀
P傳來一張照片。
：姐姐⋯三更半夜send張咁既野過嚟想我J出血咩
：咁人地著梗睡衣⋯入面梗係無著架啦⋯
：妳好似又大波左啵
：變態佬！
：一係我過嚟樓下搵妳？妳話同朋友出嚟傾下計
：嗯⋯

出到啵，好凍更唔知可以去邊⋯當然又係去左開房。
（skip)
：我差唔多要走喇⋯
：吓，3點幾咋喎！
：我驚N會亂氣脾氣，俾佢dum哂啲game
：咁唔緊要啦我地返去

屌唔小心負左皮
樓主我明呀，回憶個陣諗番啲野先開心，然後就好撚心痛好唔開心

跟住就係到boxing day喇⋯

不出我所料，我建議既行程佢唔太想去，最後是但係tst行下商場，食下野，再去開房。不過好既係佢會睇下衫，我想盡量知道佢多啲野，唔係送禮物真係唔知送咩好

手拖手好開心咁行下街⋯
：咦？！（撥開我隻手）
：喂～乜咁岩呀！妳係度行街？
：佢係妳男朋友呀？

之後我聽唔到佢地講咩，咁我廢時咁八公，咪企遠啲食煙⋯
：返嚟咦⋯岩岩果個係邊個？
：無呀手，普通朋友嚟
：妳又唔介紹我既？
：同佢唔係好熟嘛⋯咪廢時講咁多
：嗯⋯咁我地依家去食野先囉～

之後，我地再去開房。
：俾你既禮物
：頸鏈？有個戒指穿住⋯有咩意思架？
：你見唔見有隻恐龍刻左個戒指度？其實係純粹我好鐘意隻恐龍，加上我又唔知你鐘意啲咩⋯
：妳送既我都鐘意！我都有份禮物俾妳
：不過唔知妳鐘意啲咩，驚買錯⋯我整左張我地係venice既合照出嚟俾妳，一人一張
：我好鐘意～多謝你，我會好好收藏
：仲有份禮物架⋯你等我一陣⋯
：洗唔洗入廁所咁神秘

出到嚟⋯係白色完整一套既吊情趣內衣+絲襪我已經忍唔住狗衝過去瘋狂wet kiss

：鐘意嗎？
：梗係鐘意我已經忍唔住喇
：小心啲唔好整爛呀！！淘寶野嚟架咋
：已經爛左啦

（skip)
：你本身有無儲錢既習慣架？
：做咩無啦啦講呢啲？
：無⋯我有諗過搬出嚟同你一齊租屋住
：定係你係月光族？
：教唔係既⋯我都有儲開錢既⋯
：如果你係月光族我未必同到你出嚟租屋住喇⋯出面租都成2萬蚊
：我遲啲出嚟做野會儲多啲錢
：呢掛又有好多野煩⋯唉
：屋企人？
：因為我家族啲人個個都專業人士⋯係得我未有牌⋯可能過埋呢個聖誕就要搵工喇
：好想繼續日日打下機咁過日子
：呢一日始終會嚟，妳當係早少少辛苦啲，遲下有牌咪可以享受下囉
：難啲⋯屋企人想我接管佢既生意⋯
：吓妳屋企人搞咩生意架？
：有多好種⋯佢只係想放手俾個最細既生意俾我去做
：咁係做咩架？
：⋯（skip)
：嘩⋯最細都咁大睇嚟我同妳都相差得幾遠⋯
：所以有時我唔係唔想帶你出去見朋友或者屋企人，佢地會睇呢啲好重
：嗯⋯
：話唔定帶江日你會成功呢！到你有一番事業，我再介紹你俾佢地識
：或者啦⋯

係呢一刻，我覺得完全同佢係兩個世界既人，根本係無乜可能發展到，你估又係韓劇咩？韓劇都無見過有錢女包養條仔啦，我真係好唔開心，唔怪得佢一開始有咁多疑惑

故事去到呢度，應該出多2次文就會完
多謝大家支持⋯

興趣唔同 連家境都唔同 難怪最後冇結果

支持樓主 我連續睇追左2個鐘
2點睇到4點

我估係屋企人
不過好在當初佢有黎m
家境差咁遠見家長咪大L獲

LM 推

呢件事真係好似動漫作品咁 又同有錢女扑嘢 所有情趣玩意都係宅男想追求 加上女主角嘅個性咁識嗲人 又肯配合玩咁多花式 難怪樓主咁難忘
Btw 繼續留名支持
加油 樓主

我唔會同之後既女朋友比較，因為真係無得輸只係後悔當初無同佢心靈上交流多啲

人地唔同你交

外形/打扮上好似呢個女仔，果陣見到張相以為係佢嚟

是咁的，5年前我暗戀既女神原來都暗戀我
但係大家都覺得對方唔會鐘意自己，所以無人行一步

直到某日有個死八公做媒人幫個女仔講我知，我地先知道對方心意

大家都抑壓左愛意好耐
熱戀期好sweet日日好似痴左aa膠咁

依家熱戀期?

少林五祖既事散左9世
5年前既事，我女朋友都換左4任

點食咁多女?

Wow 個樣同打扮好啱我口味 散咗之後仲有無j 佢

睇到句「如果我遲4年出世，你話幾好呢？」
真係所有回憶都返曬嚟

有無教學

啲死毒撚成日覺得女仔會發現到你劣點裡的優點咪撚玩啦DLLM
優點要自己表現比人睇

突然諗起陳柏宇既你來自哪顆星
你與我相差太遠 分開太遠 身高跟性格差得太遠)
何來智慧愛你我這個平民
(你與我相差太遠 分開太遠 溝通的語氣差得太遠)
銀河長得太深
(你與我相差太遠 分開太遠 知識跟興趣差得太遠)
你這樣特別沒法愛著個正常人
(你與我相差太遠 分開太遠 悽身的世界差得太遠)
差距太過深

好似兩個世界咁 冇交點

女主角依家點樣

結局呢？

再召喚樓主

好match 嗯首歌其實都好好聽

利申：好少聽廣東歌

岩岩返到屋企，等陣沖埋涼出

最後會有個小結

FF還FF，生於香港嗯個咁現實既社會，拍拖梗係點都會提到工作、家底、搵錢能力。對於我呢個學生哥嚟講可以話係死穴，即使出左嚟做野直到依家都係。如果唔係特別出色既人，專業/政府工絕對係不二之選。

但係面對住佢既，並唔係咁簡單，我仲要迫趕到佢既四年，做到啲成就先叫做勉強做到佢屋企人眼中既一粒蟻，無錯就係呢個對比

但年青人總會有志氣，我唔想後悔當初無堅持，所以我都仲一直俾信心P⋯青春多好，幻想總是美好

我無期望佢除夕出嚟，知道佢一定陪N，所以都無點搵佢。如是者我地1月又約出嚟，但今次並唔似以往咁，而且變左係最後一次。

佢約左我去唱K大家如常好開心手拖手咁去⋯去到counter開房，佢一直撳手機，我不以為意。
入到去，唱左幾首，佢開始喊⋯
：做咩事？
：你唔好理我
（啲歌越教越大聲）
：做咩事先？好地地做咩喊呀？
：我都話唔好問我野囉！

佢發好大脾氣，我第一次見到佢係咁⋯大家靜左幾個字，我教細返聲問佢
：妳越喊越勁⋯其實係咩事呢？N？
：佢發現左喇！！
：佢一直唔知我存在？佢又點發現到？
：佢話頭先佢有朋友係neway 門口搭電梯見到我同一個男仔手拖手上去
：但妳唔係一直想佢離開架咩？
：你好煩！唔好再問，我唔想聰！（再教大聲）

隔左陣⋯
：你走先啦！
：點解？既然佢知道左咁咪面對囉，妳唔係都想有個了結咩？
：我都話叫你走先囉，佢依家執野走喇，佢會過嚟搵我
：佢嚟到咪岩，我順便同佢當面對質
：你走啦我唔想再講！

嗯⋯佢企得好硬，我知道其實2者之間，P一直拖到最後無得再拖，做左呢個決定，我明白。

：嗯⋯我明白，我尊重妳既決定，我走先喇

然後佢近2個月都無搵我。到左有一日⋯

p傳來了一個訊息。

好緊張
樓主快d

係呢兩個月嚟，我搵極都搵佢唔到，佢好似消失左咁，social media，屋企附近都唔見佢既影子。

我諗過可能咁樣係最好既終結，始終同佢相差太遠，人地揀N係人之常情。
但係我依然一直搵佢⋯我日日以淚洗面，每日都訓我1.2個鐘，什至訓唔著，心很痛

———————————————————————
:您好，我係P既男朋友，N。我同佢拍左5年拖，一直關係良好。關於你地既事，P已經講哂我知，佢同我講只係貪玩，而我亦已經原諒左佢。

希望你以後都唔好再搵佢，不勝感激。

我頓時有一千萬個問號
雖然都知道係無機會，但係有好多野想問清楚佢。

大約半知月後⋯佢終於又搵我⋯
：對唔住⋯
：妳消失左咁耐，然後N打一段野過嚟啫係點？妳以後唔搵我？
：你唔識睇中文？佢咪講左囉⋯
：不如妳從實招來，講哂事實係點？我有好多野唔明，男朋友？
：你睇個名都知係男定女啦！唔係要我講呀？
：妳就利用我既信任去呃我咁耐，仲掉返轉頭串我？我一早懷疑佢根本就係妳講既初戀！
：我信妳覺咁蠢覺得佢係tb
：不如妳話我聽，妳有咩講過係真話？
：對唔住，我無得選擇
：但係我真係⋯好鐘意，好鐘意你

之後我地只係幾日傾一兩句，事隔半年佢又約我出嚟，但只係普通朋友關係，我嬲得嚟又好唔開心，當然之後連朋友都做唔成啦！

每隔一年又會傾幾句問候大家，不過已經好少再傾，最後佢選擇左block我。

———————————————————————-
emoji已經表達唔到我既心情，對唔住各位巴絲打。我真係心情好差，當然有少少原因係寫呢個故事，但主要原因係因為今日我同另一個女仔表白左，應該係失敗⋯

最後會有個小結，轉頭出埋

我同佢只係相處左3個幾月，好坦白講係無乜心靈交流，我唔係無試過。或者可能大家真係唔夾？

我定義唔到呢段關係，係因為我覺得呢段關係最美好既回憶就係Swiss titles 既緣份，美好既事總係短暫的。

呢段關係最失敗既係我控制唔到我既性慾，令到關係成個惡性循環⋯

我信佢真係好鐘意我，而我亦都鐘意過佢，但不是愛。
1年後，我講遇上一位心靈交流較多女朋友，佢教左我好多野，我亦因為佢，努力忘記P

3年後，
佢終於同N結婚，我見到佢張相，內心恭喜佢，但眼淚卻一直流。點都好，祝你地白頭偕老！

而我就5年後又分手，今日表白又衰左已經係佛系隨緣⋯唯有愛自己多啲，做自己鐘意做既事，一個人都可以活得開心。

—-完—-

所以其實n係男？

原諒我埋尾寫唔到咁多⋯後期既記憶己經唔係好記得，痛苦既心情亦都非墨筆所能形容。

P，望有緣也不再會，衷心祝福妳。

今日心情好差，多謝大家堅持睇落去。

如果佢同我同齡，我相信係有機會⋯
算啦，FF咁多有咩用？聽日準時返工啦

好明白樓豬嘅痛心
原來到最後 佢係會捨棄自己
以後都好難再奮不顧身去鍾意一個人

鍾意一個人真係解釋唔到
無論佢有幾多唔好

支持巴打你
唔好咁傷心，總有一日會遇到一個令你忘記呢d傷痛既好女人
今日心情差就唔好寫住呀嘛

回憶總是美好的
我岩岩同ex分手一個月
不斷諗起以前旅行同生活嘅片段
唔知有一日見到佢結婚我會有咩感受呢

不過同佢扑野總係不太愉快
總係中意早上黎 仲要唔比射

一世人難得有人性方面咁夾係難得
通常做兩次已經冇哂胃口

「我信佢真係好鐘意我，而我亦都鐘意過佢，但不是愛。」睇到呢句好心酸..
I know that feel啊樓主

一段回憶7年之後依然咁刻骨銘心，真係唔容易。希望你以後可以好好愛自己，對自己好d夜啦，訓啦 訓醒又係新嘅一日

唉 好撚慘 兩邊都係

巴打還年輕 唔好放棄啊 終有一日有個人會令你覺得 以前嘅野只係經歷 令你成長 令你知道咩叫合適 咩係愛
最好的 尚未來臨

樓主

痴撚線 一口氣睇哂 完全感受到樓豬嘅悲哀

多謝巴打班友仔係咁催嘛
有時係幾想搵個愛我既多過我愛佢，成日俾人食住上好慘

要兩方面都好夾係難，男仔係女友身上滿足唔到，好易變左出去搵⋯
分手可能係一件好事，可能下一個樣樣都好夾呢

以前仲好天真講我愛佢7年後認真咁打返哂出嚟，發現其實這並不是愛

我覺得相愛但唔可以一齊最慘希望唔會發生
老左無咁有精力

多謝絲打，我都好想對自己好啲
我都唔知點解到依家都仲咁記得

可能會有呢一日既出現巴打過來人？

巴打你個名

我推介你睇呢套戲

全名係： 明天我要和昨天的妳約會

估唔到我個名咁令你共鳴

多謝你睇哂
如果他朝有一日有錢，我想將佢拍成電影！如果仲記得

一定會睇好鐘意呢啲FF戲！岩岩睇個trailer⋯好有feel日台都有另類感覺而又好睇既愛情戲

本身溫緊書變咗睇你嘅故
你俾人呃得咁透都仲咁鍾意佢

好睇嫁
我重睇左好多次
有興趣可以起我底睇下我開既post
不過會有劇透（應該話個post就係套戲黎）

瞓唔著，用咗一個鐘睇完。
樓主唔好咁傷心，你只係運氣有啲唔好啫。聽日又係新嘅一日，用全新嘅自己去迎接，唔好帶住以前嘅事。仲有早啲瞓！

屌 拍出黎會係av 咁

可能係我習慣左俾人呃

睇到呢到 我覺得你似叫完雞 沉船果啲人